Tháng	O
1/22	O
ký	O
HĐMB	O
.	O
	
.	O
	
Kẹt	O
tiền	O
bán	O
thấp	O
hơn	O
thị_trường	O
5	O
x	O
20m	O
nhà	O
4	O
lầu	O
,	O
giá	O
15	O
tỷ	O
Kẹt	O
tiền	O
bán	O
thấp	O
hơn	O
thị_trường	O
5	O
x	O
20m	O
nhà	O
4	O
lầu	O
,	O
giá	O
15	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
pháp_lý	O
hoàn_thiện	O
.	O
	
Diện_tích	O
đất	O
công_nhận	O
115m	O
.	O
	
Ưu_điểm	O
nằm	O
trên	O
2	O
mặt_tiền	O
đường	O
lớn	O
Phan_Văn_Trị	O
,	O
Nguyễn_Văn_Lượng	B-PER
,	O
ngay	O
trung_tâm	O
quận	B-LOC
Gò_Vấp	I-LOC
.	O
	
LH	O
:	O
0906385299	O
&	O
0906687598	O
HÀ	O
.	O
	
Khu	O
compound	O
an_ninh	O
24/7	O
đầy_đủ	O
tiện_ích	O
và	O
biệt_lập	O
.	O
	
DT	O
:	O
10.5	O
x	O
21m	O
,	O
3	O
tầng	O
,	O
giá	O
:	O
31.5	O
tỷ	O
TL	O
Bán	O
biệt_thự	O
khu	O
Vạn_Phát_Hưng	O
,	O
P	O
Phú_Mỹ	O
,	O
Q7	O
,	O
liền	O
lề	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
.	O
	
Cách	O
đường	B-LOC
Phạm_Văn_Đồng	I-LOC
100m	I-LOC
.	O
	
Khu_phố	O
sầm_uất	O
.	O
	
(	O
Minh	B-PER
)	O
Phục_vụ	O
:	O
24/7	O
.	O
	
Lh	O
:	O
.	O
0901387	O
*	O
.	O
	
Phương_thức	O
thanh_toán	O
10%	O
.	O
	
LH	O
:	O
Quang_Ngọc	B-PER
	
-	O
Hướng	O
:	O
Đông_Bắc	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
sân	O
không	O
có	O
mái	O
che	O
:	O
25.97	O
m2	O
.	O
	
-	O
Thông_tin	O
pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
đầy_đủ	O
.	O
	
+	O
Hẻm	O
5.5	O
m	O
,	O
xe_hơi	O
chạy	O
né	O
xe	O
ba_gác	O
.	O
	
+	O
Vị_trí	O
:	O
biệt_thự	O
Pasteur	O
.	O
	
Biệt_thự	O
hiệp	O
bình_chánh	O
,	O
ngay	O
giga	O
mal	O
.	O
14.5	O
tỷ	O
,	O
8x16m	O
h	O
.	O
đông	O
bắc	O
Biệt_thự	O
Thủ_Đức	B-LOC
,	O
Đường	O
23	O
,	O
gần	O
Giga_Mal	B-PER
,	O
đường	O
nội_bộ	O
10m	O
,	O
thông	O
nhiều	O
hướng	O
.	O
	
+	O
Vị_trí	O
đẹp	O
,	O
căn	O
góc	O
thông_thoáng	O
,	O
bên	O
cạnh	O
Đầm_Sen	O
,	O
đi	O
các	O
quận	O
trung_tâm	O
rất	O
tiện	O
.	O
	
Gọi	O
ngay	O
:	O
-	O
Do	O
không	O
có	O
nhu_cầu	O
ở	O
cần	O
bán	O
lại	O
căn	O
nhà	O
phố	O
dự_án	O
Verosa_Park	B-LOC
,	O
khu	O
an_ninh	O
khép_kín	O
,	O
thiết_kế	O
đồng_bộ	O
,	O
mẫu	O
nhà	O
đẹp	O
,	O
công_viên	O
cây_xanh	O
rất	O
nhiều	O
,	O
hồ	O
bơi	O
tràn	O
,	O
phòng	O
tập	O
gym	O
rất	O
là	O
đẳng_cấp	O
cho	O
gia_chủ	O
ở	O
tại	O
dự_án	O
.	O
	
Gmail	O
:	O
Kieuthudtnland@gmail.com.	O
Cam_kết	O
100%	O
giá	O
đúng	O
cho	O
khách_hàng	O
lựa_chọn	O
đảm_bảo	O
tất_cả	O
các	O
thủ_tục	O
trong	O
quá_trình	O
chuyển_nhượng	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
250m2	O
=	O
12.5	O
x20m	O
.	O
	
VÌ	O
CẦN	O
BÁN	O
CẦN	O
BÁN	O
BIỆT_THỰ	O
THE	O
VICTORIA	O
,	O
VINHOMES	O
GOLDEN	O
RIVER	O
:	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
3	O
tấm	O
.	O
	
-	O
Khách	O
thiện_chí	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
.	O
	
(	O
Mr	O
.	O
	
Xem	O
nhà	O
xin	O
liên_hệ	O
trực_tiếp	O
.	O
	
Ngoài_ra	O
còn	O
bán	O
:	O
.	O
	
-	O
.	O
0934041	O
*	O
.	O
gặp	O
Nghĩa	B-PER
xem	O
nhà	O
ạ	O
.	O
	
Căn	O
góc	O
139.5	O
m2	O
nhà	O
phố	O
lovera	O
park	O
đường	O
kinh_doanh	O
buôn_bán	O
giá	O
9.5	O
tỷ	O
sổ	O
trao	O
tay	O
Nhà	O
phố	O
liền	O
kề	O
dự_án	O
Lovera_Park	O
,	O
CĐT	O
Khang_Điền	O
.	O
	
Nhà	O
thô	O
.	O
	
Nhà	O
thô	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
Vinhomes_Central_Park	O
,	O
lô	O
góc	O
,	O
630m2	O
,	O
giá	O
lỗ	O
nội_thất	O
Châu_Âu	B-LOC
ở	O
ngay	O
Bán	O
nhanh	O
biệt_thự	O
Vinhomes_Central_Park	B-PER
,	O
căn	O
góc	O
,	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
,	O
tổng	O
diện_tích	O
630m2	O
,	O
diện_tích	O
đất	O
337m2	O
,	O
xây	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
mẫu	O
biệt_thự	O
03	O
,	O
nội_thất	O
đầy_đủ	O
,	O
nhà	O
hướng	O
Tây_Bắc	O
,	O
giá	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Lô	O
góc	O
2mT	O
.	O
	
+	O
Chủ	O
đầu_tư	O
:	O
CTCP	B-ORG
Đầu_tư	I-ORG
và	I-ORG
Kinh_doanh	I-ORG
Nhà	I-ORG
Khang_Điền	I-ORG
.	O
	
Cam_kết	O
khách_hàng	O
gọi	O
cho	O
em	O
sẽ	O
mua	O
được	O
căn	O
nhà	O
phù_hợp	O
giá	O
rẻ	O
nhất	O
tại	O
khu	O
.	O
	
Mr_Điền	O
để	O
đi	O
coi	O
nhà	O
.	O
	
Diện_tích	O
đất	O
:	O
279m2	O
ngang	O
15m	O
,	O
dài	O
18.5	O
m	O
,	O
trệt	O
,	O
2	O
lầu	O
,	O
gara	O
ô_tô	O
,	O
sân	O
vườn	O
rộng_rãi	O
,	O
sổ	O
hồng	O
ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
vay	O
70%	O
giá_trị	O
trong	O
20	O
năm	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
sổ	O
hồng	O
đầy_đủ	O
,	O
giá	O
27	O
tỷ	O
,	O
xem	O
nhà	O
gọi	O
:	O
.	O
0909664633	O
.	O
0909664x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Giá	O
38	O
tỷ	O
.	O
	
Hàng	O
hot	O
!	O
	
Khu_vực	O
cực_kì	O
an_ninh	O
,	O
sang_trọng	O
,	O
bảo_vệ	O
24/2	O
4	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
từ	O
6.5	O
-	O
7.3	O
tỷ	O
.	O
	
.	O
	
Bán_kính	O
500m	O
có	O
công_viên	B-LOC
1ha	I-LOC
,	O
công_viên	B-LOC
Nam_Viên	I-LOC
,	O
các	O
hệ_thống	O
trường	O
quốc_tế	O
như	O
Canada	B-LOC
.	O
	
.	O
	
Diện_tích	O
biệt_thự	O
:	O
8x18m	O
,	O
tích_hợp	O
thang_máy	O
trong	O
nhà	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
Mỹ	O
Văn	O
2	O
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
,	O
TPHCM	B-LOC
,	O
DT	O
288m2	O
,	O
1	O
căn	O
duy_nhất	O
bán	O
mặt_tiền	O
đường	O
lớn	O
Bán	O
biệt_thự	O
Mỹ	O
Văn	O
2	O
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
,	O
TPHCM	B-LOC
,	O
DT	O
288m2	O
,	O
1	O
căn	O
duy_nhất	O
bán	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
.	O
tỷ	O
sổ	O
hồng	O
.	O
	
Quý_khách	O
quan_tâm	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
0903.7181.24	O
Mr_Bình	O
để	O
được	O
tư_vấn	O
thêm	O
.	O
	
Thông_tin	O
căn	O
biệt_thự	O
.	O
	
Ms_Ly	O
.	O
	
Hỗ_trợ	O
vay	O
ngân_hàng	O
70%	O
.	O
	
Vị_trí	O
huyết_mạch	O
ngay	O
nhà_ga	B-LOC
T3	I-LOC
Tân_Sơn_Nhất	B-LOC
mở_rộng	O
và	O
Tuyến_Metro_Trường_Chinh	O
gần	O
trung_tâm	O
thương_mại	O
Pico_Plaza	O
,	O
Trường	B-ORG
quốc_tế	I-ORG
Á_Châu	I-ORG
,	O
chợ	B-LOC
Hoàng_Hoa_Thám	I-LOC
,	O
sân_bay	B-LOC
Tân_Sơn_Nhất	I-LOC
,	O
bệnh_viện	B-LOC
Thống_Nhất	I-LOC
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
78	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Đường	O
nội_bộ	O
12m	O
.	O
	
-	O
Hướng	O
:	O
Nam	O
hoặc	O
Bắc	O
.	O
	
Xung_quanh	O
đầy_đủ	O
mọi	O
tiện_ích	O
như	O
trung_tâm	O
thương_mại	O
,	O
chợ	O
.	O
	
Sổ	O
hồng	O
riêng	O
,	O
giá	O
9	O
tỷ	O
,	O
rẻ	O
nhất	O
khu	O
Chủ	O
cần	O
sang_nhượng	O
lại	O
căn	O
nhà	O
phố	O
.	O
	
*	O
Đồng_hành	O
cũng	O
vingroup	O
từ	O
những	O
ngày	O
đầu	O
Tôi	O
cảm_thấy	O
rất	O
hứng_thú	O
,	O
tin_tưởng	O
tuyệt_đối	O
về	O
cđt	O
và	O
cũng	O
rất	O
tự_tin	O
khi	O
chào	O
sp	O
này	O
đến	O
với	O
quý_khách	O
hàng	O
.	O
	
-	O
Website	O
:	O
.	O
	
(	O
+	O
)	O
Mọi	O
chi_tiết	O
thuê	O
,	O
bán	O
vila	O
–	O
biệt_thự	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
.	O
	
Giá	O
thị_trường	O
Lakeview	B-LOC
đã	O
140	O
tr	O
/	O
m2	O
nay	O
cần	O
bán	O
gấp	O
để	O
giá	O
hữu_nghị	O
17,5	O
tỷ	O
~	O
125	O
tr	O
/	O
m2	O
(	O
100%	O
căn	O
nhà	O
)	O
.	O
0931	O
151	O
501	O
.	O
	
+	O
Diện_tích	O
đất	O
5x15m	O
=	O
75m2	O
-	O
diện_tích	O
sử_dụng	O
160m2	O
-	O
xây_dựng	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
cần	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
góc	O
công_viên	B-LOC
Jamona_Golden_Silk	I-LOC
7x18m	I-LOC
,	O
20	O
tỷ	O
.	O
	
Cal	B-PER
.	O
0977771	O
*	O
.	O
và	O
.	O
0938179	O
*	O
.	O
	
An_ninh	O
24/2	O
4	O
.	O
	
DTL	O
8x18m	O
,	O
nhà	O
3	O
lầu	O
giá	O
31	O
tỷ	O
bán	O
Bán	O
biệt_thự	O
rất	O
đẹp	O
khu	O
vip	O
Phường	B-LOC
8	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
3	I-LOC
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
the	O
peak	O
garden	O
,	O
quận	B-LOC
7	I-LOC
Bán	O
biệt_thự	O
The_Peak_Garden	O
,	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
-	O
Nhà	O
thô	O
.	O
	
-	O
Nằm	O
trong	O
dãy	O
biệt_thự	O
cao_cấp	O
Kim_Long	B-LOC
,	O
Ngân_Long	B-LOC
,	O
Dragon_Parc	B-PER
.	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Vinhomes_Golden_River	O
(	O
biệt_thự	O
Ba_Son	O
)	O
;	O
225	O
m2	O
;	O
nhà	O
thô	O
Chủ	O
nhà	O
cần	O
bán	O
trước	O
tết	O
biệt_thự	O
Vinhomes_Golden_River	O
.	O
	
Giá	O
chỉ	O
9,7	O
tỷ	O
.	O
	
Bàn_giao	O
hoàn_thiện	O
bên	O
ngoài	O
,	O
thô	O
bên	O
trong	O
.	O
	
Quản_lý	O
cao_cấp	O
.	O
	
BÁN	O
biệt_thự	O
96m2	O
DT	O
đất	O
The_Manhatan_Glory_Vinhomes	O
Grand_Park	B-PER
,	O
BÁN	O
biệt_thự	O
96m2	O
DT	O
đất	O
The_Manhatan_Glory_Vinhomes	O
Grand_Park	B-PER
.	O
	
*	O
Khu_vực	O
buôn_bán	O
thịnh_vượng	O
,	O
phù_hợp	O
để	O
ở	O
kinh_doanh	O
buôn_bán	O
nhà_hàng	O
quán	O
bar	O
.	O
	
-	O
Anh_chị_em	O
môi_giới	O
xin	O
đừng	O
làm_phiền	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
đang	O
hoàn_thiện	O
,	O
lô	O
góc	O
đơn_lập	O
cạnh	O
công_viên	O
.	O
	
*	O
Hướng	O
đông	O
bắc	O
.	O
	
Kết_cấu	O
:	O
Nhà	O
xây	O
3	O
tầng	O
,	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
.	O
	
Sổ	O
hồng	O
cá_nhân	O
.	O
	
Ms.	O
Trang	B-PER
.	O
	
Vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
0937	O
865	O
505	O
Thanh_Tùng	B-PER
để	O
xem	O
nhà	O
(	O
cám_ơn	O
quý_khách	O
hàng	O
đã	O
quan_tâm	O
)	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
7.7	O
x	O
23m	O
CN	O
177	O
m2	O
.	O
	
Cal	B-PER
.	O
0977771	O
*	O
.	O
	
Khách_hàng	O
nhanh	O
tay	O
chỉ	O
có	O
10	O
khách_hàng	O
nhanh	O
tay	O
đặt_cọc	O
sớm	O
sẽ	O
được	O
ưu_đãi	O
1	O
bộ	O
nội_thất	O
,	O
còn	O
muốn	O
biết	O
thêm	O
thông_tin	O
liên_hệ	O
cho	O
mình	O
nhé	O
.	O
	
Vì	O
kẹt	O
tiền	O
nên	O
bán	O
gấp	O
giá	O
C	O
,	O
giá	O
cực_kì	O
tốt	O
,	O
tốt	O
nhất	O
khu	O
.	O
	
Giá	O
25ty	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
23	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
5x20m	O
.	O
-	O
Kết_cấu	O
:	O
1	O
hầm	O
,	O
4	O
lầu	O
.	O
	
Dt	O
:	O
365m2	O
bán	O
giá	O
60	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Thiết_kế	O
sang_trọng	O
phong_cách	O
Pháp	B-LOC
1	O
trệt	O
3	O
lầu	O
gồm	O
4	O
phòng	O
ngủ	O
5	O
toilet	O
,	O
sân_thượng	O
trước_sau	O
,	O
phòng	O
thờ	O
,	O
phòng	O
giặt	O
,	O
garage	O
ô_tô	O
.	O
	
Đường	O
trước	O
nhà	O
4m	O
.	O
	
Khu	O
an_ninh	O
yên_tĩnh	O
3	O
lớp	O
bảo_vệ	O
.	O
	
Biệt_thự	O
sang_trọng	O
đường	B-LOC
Hoàng_Văn_Thụ	I-LOC
,	O
Phú_Nhuận	B-LOC
,	O
18x22m	B-LOC
,	O
giá	O
65	O
tỷ	O
Chính	O
chủ	O
cần	O
bán	O
biệt_thự	O
sang_trọng	O
bậc	O
nhất	O
Quận	B-LOC
Phú_Nhuận	I-LOC
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
hiện_đại	O
compound	O
Fideco_Thảo_Điền_Quận	O
2	O
DT	O
18x24m	O
CN	O
372m2	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
.	O
	
Giá	O
bán	O
:	O
31	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
phố	O
thô	O
giá	O
từ	O
7ty5	O
-	O
Ful_Nt	O
9.5	O
ty	O
.	O
	
-	O
Phan_Huy_Ích	B-LOC
,	O
Phường	B-LOC
15	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
Tân_Bình	I-LOC
.	O
	
Huy_Đức_Vinhomes	B-PER
-	O
quản_lí	O
100%	O
giỏ	O
hàng	O
mua_bán	O
cho	O
thuê	O
nhà	O
phố	O
,	O
biệt_thự	O
.	O
	
*	O
Liên_hệ	O
:	O
Thành_Đạt	O
chuyên_biệt	O
thự	O
nhà	O
mặt_phố	O
:	O
.	O
0984.237	O
.	O
	
.	O
	
+	O
Giá	O
88	O
tỷ	O
.	O
	
LH	O
xem	O
nhà	O
:	O
.	O
0909876	O
*	O
.	O
	
Diện_tích	O
đất	O
423m2	O
,	O
xây	O
theo	O
kiểu	O
hiện_đại	O
,	O
rộng	O
thoáng	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
đất	O
:	O
7x18m	O
.	O
-	O
Xây_dựng	O
:	O
Trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0907	O
315	O
315	O
.	O
0907	O
31x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
gặp	O
Ân	B-PER
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
khu	O
Compound	O
vip	O
Nguyễn_Văn_Hưởng	B-PER
,	O
Gần	O
sông	O
.	O
	
-	O
225	O
m2	O
.	O
	
Cal	B-PER
.	O
0977771	O
*	O
.	O
	
Anh	O
Quý	B-PER
xem	O
nhà	O
.	O
	
+	O
Biệt_thự	O
lô	O
góc	O
2	O
MT	O
ngang	O
20m	O
dài	O
25m	O
diện_tích	O
trong	O
mơ	O
,	O
1	O
hầm	O
1	O
trệt	O
1	O
lầu	O
+	O
áp	O
mái	O
,	O
hoa_văn	O
chi_tiết	O
ngôi	O
gia	O
có	O
1	O
không	O
2	O
,	O
gia_chủ	O
rất	O
chăm	O
chuốt	O
từng	O
chi_tiết	O
dù	O
rất	O
nhỏ	O
.	O
	
Bán	O
căn	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
KDC	O
đô_thị	O
Vĩnh_Lộc	B-LOC
,	O
Bình_Tân	B-LOC
.	O
	
Nguyễn_Nghĩa	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
Quang_Nhà_Sang	O
.	O
	
Bán	O
căn	O
nhà	O
có	O
6	O
căn_hộ	O
dịch_vụ	O
,	O
thu_nhập	O
50	O
triệu	O
/	O
tháng	O
-	O
Xung_quanh	O
căn	O
này	O
đang	O
đăng	O
bán	O
tầm	O
30	O
tỷ	O
.	O
	
KDC	O
Văn_Minh	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
Bán_Biệt_Thự	O
đường	B-LOC
Lam_Sơn	I-LOC
,	O
p2	B-LOC
,	O
DT	O
12mx18m	O
,	O
cn	O
đủ	O
197m2	O
,	O
gồm	O
trệt	O
1	O
lầu	O
,	O
giá	O
29	O
tỷ	O
TL	O
Bán_Biệt_Thự	O
hẻm	O
xe_hơi	O
lớn	O
tại	O
đường	B-LOC
Lam_Sơn	I-LOC
,	O
phường	B-LOC
2	I-LOC
,	O
Bình_Thạnh	B-LOC
.	O
	
*	O
.	O
	
LIÊN_HỆ	O
CHÍNH	O
CHỦ	O
:	O
0912639118	O
HOẶC	O
0886949118	O
(	O
HÌNH	O
THẬT	O
100%	O
)	O
	
-	O
Giá	O
29.6	O
tỷ	O
(	O
Sổ	O
hồng	O
)	O
.	O
	
Bán_Shophouse_Biệt	O
thự	O
Ninesouth	O
7	O
x	O
17.5	O
,	O
2	O
lầu	O
,	O
Giá	O
15ty	O
TL	O
Bán_Shophouse_Biệt	O
thự	O
Ninesouth	O
7	O
x	O
17.5	O
,	O
2	O
lầu	O
,	O
Giá	O
15ty	O
TL	O
.	O
	
-	O
Hẻm	O
nhựa	O
12m	O
xe_hơi	O
ra	O
vào	O
thoả	O
mái	O
.	O
	
Bán	O
đất	O
vila	O
khu	O
compound	O
nhiều	O
biệt_thự	O
đẹp	O
trần	O
não	O
quận	O
2	O
dt	O
23x23m	O
(	O
500	O
m2	O
)	O
,	O
giá	O
54.9	O
tỷ	O
Bán	O
đất	O
vila	O
Khu	B-LOC
Compound	I-LOC
nhiều	O
biệt_thự	O
đẹp	O
Trần_Não_Quận	B-PER
2	O
DT	O
23x23m	O
(	O
500	O
m2	O
)	O
,	O
giá	O
54.9	O
tỷ	O
.	O
	
Liên_hệ	O
để	O
được	O
tư_vấn	O
và	O
xem	O
nhà	O
:	O
.	O
0919	O
905	O
*	O
.	O
	
Ful	O
nt	O
giá	O
23	O
tỷ	O
.	O
	
Nhà	O
HXH	O
12m	O
,	O
1	O
trệt	O
4	O
lầu	O
80m2	O
,	O
giáp	O
Quận	B-LOC
Gò_Vấp	I-LOC
,	O
LH	O
:	O
Bán	O
nhà	O
2MT	O
hẻm	O
12m	O
thông	O
cuối	O
đường	O
Nguyễn_Oanh	O
,	O
giáp	O
Q.	B-LOC
Gò_Vấp	I-LOC
.	O
	
-	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
126	O
m2	O
.	O
	
Ngân_hàng	O
cho	O
vay	O
2,5	O
tỷ	O
.	O
	
.	O
	
+	O
Tiện_ích	O
xung_quanh	O
các	O
dịch_vụ	O
đầy_đủ	O
,	O
phục_vụ	O
24/7	O
,	O
di_chuyển	O
dễ_dàng	O
,	O
đi	O
sân_bay	O
tsn	O
10	O
phút	O
.	O
	
Liên_hệ	O
để	O
đi	O
xem	O
và	O
tư_vấn	O
tận_tình	O
:	O
.	O
0903.056.457	O
.	O
0903.05	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
gặp	O
Ngự	O
.	O
	
+	O
Quý	O
3/2023	O
nhận	O
nhà	O
.	O
	
-	O
Hướng	O
:	O
Đông_Nam	B-PER
.	O
	
Chính	O
chủ	O
cần	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
Cal	B-PER
.	O
0938179	O
*	O
.	O
	
.	O
	
-	O
.	O
0934041	O
*	O
.	O
gặp	O
Nghĩa	B-PER
.	O
	
Hướng	O
tây	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
35	O
tỷ	O
(	O
Thương_lượng	O
)	O
.	O
	
/	O
.	O
0767393	O
*	O
.	O
)	O
.	O
	
Hướng_Tây_Nam	O
.	O
	
Diện_tích	O
8x20m	O
,	O
nhà	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
có	O
sân	O
vườn	O
.	O
	
Kết_cấu	O
nhà	O
,	O
2	O
lầu	O
,	O
5	O
phòng	O
ngủ	O
,	O
5	O
WC	O
riêng_biệt	O
,	O
nhà	O
xây	O
kiến_trúc	O
hiện_đại	O
.	O
	
Nhà	O
1	O
trệt	O
lửng	O
1	O
lầu	O
Thạnh_Xuân	O
38	O
,	O
q	O
12	O
.	O
	
+	O
Tầng	O
hầm	O
:	O
Ô_tô	O
đỗ	O
2	O
-	O
3	O
chiếc	O
+	O
vài	O
chục	O
xe_máy	O
vô_tư	O
.	O
	
Liên_hệ	O
xem	O
nhà	O
ngay	O
:	O
.	O
090	O
336	O
0	O
*	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
đất	O
:	O
144	O
m2	O
.	O
	
-	O
Sổ	O
hồng	O
đầy_đủ	O
,	O
ra	O
công	O
chúng	O
ngay	O
.	O
	
+	O
Pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
.	O
	
Khu_vực	O
tiện_ích	O
đầy_đủ	O
tại	O
khu	O
:	O
Trung_tâm	O
mua_sắm	O
,	O
giải_trí	O
,	O
chăm_sóc	O
sức_khoẻ	O
,	O
khu	O
vui_chơi	O
trẻ_em	O
,	O
hồ	O
bơi	O
,	O
hồ	O
cảnh_quan	O
,	O
trường_học	O
,	O
khu	O
thể_thao	O
và	O
sinh_hoạt	O
cộng_đồng	O
hệ_thống	O
an_ninh	O
chặt_chẽ	O
24/2	O
4	O
.	O
	
-	O
Cách	O
sân_bay	O
10	O
phút	O
.	O
	
+	O
DT	O
đất	O
:	O
5x20m	O
,	O
XD	O
hầm	O
trệt	O
2	O
lầu	O
sân_thượng	O
.	O
	
*	O
Quý_khách	O
cần	O
xem	O
nhà	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
.	O
0933666779	O
.	O
0933666x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Sổ	O
riêng	O
DT	O
4x15m	O
Nhà	O
ở	O
cao_cấp	O
đối_diện	O
nhà_văn_hoá	O
Quận	B-LOC
Bình_Tân	I-LOC
.	O
	
Sân	O
trước	O
3m	O
và	O
sân	O
sau	O
2m	O
,	O
3PN	O
,	O
3WC	O
,	O
1	O
bếp	O
,	O
1	O
khách	O
,	O
1	O
phòng	O
sinh_hoạt	O
chung	O
.	O
	
Kế	O
bên	O
khu	O
Chateau	B-LOC
đẳng_cấp	O
bậc	O
nhất	O
PMH	O
.	O
	
Đường	O
trước	O
nhà	O
12m	O
.	O
	
Đất	O
sổ_đỏ	O
chính	O
chủ	O
.	O
	
Manhatan	B-PER
-	O
View	O
hồ_sen	O
súng	O
.	O
	
Diện_tích	O
ngang	O
7m	O
dài	O
18m	O
,	O
xây_dựng	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
-	O
Xin	O
chân_thành	O
cám_ơn	O
đã	O
đọc	O
tin	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Hưng_Thái	O
,	O
PMH	O
,	O
Q	O
7	O
nhà	O
đẹp	O
,	O
cam_kết	O
giá	O
rẻ	O
nhất	O
Bán	O
biệt_thự	O
liền	O
kề	O
Hưng_Thái	B-LOC
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Q	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
*	O
.	O
em	O
Hạnh	B-PER
sẽ	O
hỗ_trợ	O
tư_vấn	O
nhiệt_tình	O
24/7	O
.	O
	
BÁN	O
BIỆT_THỰ	O
ĐÔNG	O
TĂNG	O
LONG	O
,	O
160M2	O
,	O
GIÁ	O
9.5	O
TỶ	O
BÁN	O
BIỆT_THỰ	O
KHU	O
ĐÔ_THỊ	O
ĐÔNG	O
TĂNG	O
LONG	O
,	O
QUẬN	O
9	O
.	O
	
Có	O
đầy_đủ	O
mọi	O
tiện_ích	O
như	O
công_viên	O
,	O
khu	O
tập_thể	O
dục	O
,	O
đường	O
điện	O
đã	O
được	O
âm	O
,	O
đường	O
rộng	O
có_thể	O
để	O
xe_hơi	O
thoải_mái	O
mà	O
không	O
cản_trở	O
giao_thông	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
xây_dựng	O
:	O
126	O
m2	O
.	O
	
-	O
Ful	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
hầm	O
,	O
trệt	O
,	O
2	O
lầu	O
.	O
	
Verosa_Park_Khang_Điền	O
Q9	O
diện_tích	O
5x15m	O
,	O
sỗ	O
hồng	O
giá	O
10.8	O
tỷ	O
liên_hệ	O
Kẹt	O
tiền	O
bán	O
nhanh	O
căn	O
Verosa_Park_Khang_Điền	O
Quận	B-LOC
9	I-LOC
.	O
5x15m	O
,	O
thiết_kế	O
1	O
trệt	O
2	O
và	O
3	O
lầu	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
xây_dựng	O
:	O
1	O
Trệt	O
2	O
Lầu	O
,	O
8x22m	O
.	O
	
Lh	O
:	O
Mr_Hùng	B-PER
.	O
0909363	O
*	O
.	O
để	O
đc	O
tư_vấn	O
,	O
thực_tế	O
khu	O
và	O
làm_việc	O
trực_tiếp	O
với	O
chủ	O
.	O
	
Xung_quanh	O
là	O
dự_án	O
cao_cấp	O
,	O
khu	O
tổ_hợp	O
văn_phòng	O
.	O
	
Anh_chị	O
có	O
nhu_cầu	O
liên_hệ	O
:	O
Minh_Hiếu	B-PER
0903187589	O
(	O
Viber	B-PER
,	O
Zalo	O
,	O
Cal	O
24/7	O
)	O
	
Khu	O
yên_tĩnh	O
,	O
anh	O
ninh	O
,	O
chỉ	O
5	O
phút	O
ra	O
công_viên	O
giáp	O
sông	B-LOC
Sài_Gòn	I-LOC
,	O
cực_kỳ	O
thoáng	O
mát	O
.	O
3	O
.	O
	
-	O
Đầy_đủ	O
tiện_ích	O
nội	O
khu	O
,	O
hồ	O
bơi	O
,	O
sân	O
tenis	O
,	O
khu	O
BQ	O
,	O
công_viên	O
,	O
.	O
	
-	O
Giá	O
40	O
tỷ	O
TL	O
chính	O
chủ	O
.	O
2	O
/	O
Cặp	O
biệt_thự	O
nhìn	O
công_viên	O
nội	O
khu	O
.	O
	
-	O
Biệt_thự	O
song	O
lập	O
10x20m	O
,	O
hướng	O
nam	O
nhận	O
nhà	O
rồi	O
giá	O
16	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
8x15m	O
,	O
căn	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
đường	O
lớn	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
xem	O
nhà	O
:	O
.	O
0981111744	O
.	O
0981111x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
-	O
Do	O
cần	O
bán	O
nên	O
để	O
lại	O
giá	O
thấp	O
hơn	O
thị_trường	O
chỉ	O
17.5	O
tỷ	O
thương_lượng	O
khách	O
thiện_chí	O
.	O
	
Hướng_Tây_Bắc	O
.	O
	
Giá	O
:	O
22	O
tỷ	O
,	O
TL	O
.	O
	
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
,	O
khu	O
trung_tâm	O
cảnh	O
đồi	O
của	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
310m2	O
,	O
giá	O
:	O
70	O
tỷ	O
.	O
	
+	O
Gần	O
bến	O
du_thuyền	O
,	O
công_viên	B-LOC
Cảnh_Đồi	I-LOC
,	O
môi_trường	O
sống	O
thoáng_đãng	O
trong_lành	O
.	O
	
Thanh_toán	O
98%	O
tầm	O
10.86	O
tỷ	O
.	O
	
DT	O
đất	O
:	O
6x16m	O
.	O
Trệt	O
+	O
2	O
lầu	O
,	O
5	O
PN	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
47	O
tỷ	O
,	O
thủ_tục	O
mua_bán	O
nhanh	O
.	O
	
An	B-PER
.	O
	
+	O
Gần	O
các	O
tuyến	O
đường	O
lớn	O
khu_vực	O
quận	B-LOC
2	I-LOC
:	O
Xa_Lộ	O
Hà_Nội	B-LOC
,	O
Cầu	B-LOC
Sài_Gòn	I-LOC
,	O
Mai_Chí_Thọ	B-LOC
,	O
Trần_Não	B-LOC
.	O
	
DIỆN_TÍCH	O
:	O
5.5	O
X	O
17.6	O
M	O
.	O
	
-	O
Sơn	B-PER
dòng	O
cao_cấp	O
nhất	O
của	O
Jotun	B-PER
.	O
	
Giá	O
bán	O
:	O
22.5	O
tỷ	O
.	O
	
Mail	B-ORG
:	O
nambdspro@gmail.com.	O
Ngoài_ra	O
còn	O
nhiều	O
nhà	O
phố	O
,	O
biệt_thự	O
khác	O
anh	O
/	O
chị	O
vui_lòng	O
tham_khảo	O
tại	O
website	O
	
-	O
Ngân_hàng	O
cho	O
vay	O
70	O
-	O
80%	O
giá	O
bán	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
:	O
37.5	O
tỷ	O
.	O
	
Mt	O
đường	O
15m	O
thông	O
xe_cộ	O
lưu	O
thôg	O
sầm_uất	O
.	O
	
-	O
Căn	O
biệt_thự	O
Mini	O
khu	O
B	O
(	O
8	O
x	O
15	O
m	O
)	O
giá	O
:	O
7,2	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Mặt_tiền	O
kinh_doanh	O
sầm_uất	O
,	O
đối_diện	O
Metro	O
.	O
	
-	O
Ngang	O
21,33	O
m	O
x	O
Dài	O
42,25	O
m	O
(	O
Nở_hậu	O
26,09	O
m	O
)	O
.	O
	
Nhà	O
phố	B-LOC
CityLand_Park_Hil	I-LOC
,	O
đầy_đủ	O
diện_tích	O
mặt_hàng	O
quý_khách	O
cần	O
giá	O
chỉ	O
16	O
tỷ	O
Dự_án	O
CityLand_Park_Hils_City	B-LOC
Gò_Vấp	I-LOC
,	O
khu	O
đô_thị	O
bậc	O
nhất	O
TP	B-LOC
HCM	I-LOC
.	O
	
Ngân_hàng	O
cho	O
vay	O
2,5	O
tỷ	O
.	O
	
Gồm	O
4PN	O
,	O
5WC	O
,	O
có	O
sân_thượng	O
phơi	O
đồ	O
,	O
bạn	O
công	O
,	O
thoáng	O
mát	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0944999	O
*	O
.	O
	
Anh_chị	O
quan_tâm	O
xin	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
trực_tiếp	O
.	O
	
Duy_nhất	O
1	O
căn	O
biệt_thự	O
q9	O
sim	O
city	O
,	O
nhà	O
đẹp	O
ở	O
liền	O
,	O
dt	O
192m2	O
Chỉ	O
còn	O
duy_nhất	O
2	O
căn	O
biệt_thự	O
Sim_City	O
giai_đoạn	O
1	O
.	O
	
Biệt_thự	O
đều	O
có	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
,	O
ngay	O
khu	O
phú	O
mỹ_hưng	O
,	O
gần	O
TM	O
Creasent_Mal	B-PER
,	O
đối_diện	O
trường	B-ORG
Quốc_tế	I-ORG
Đinh_Thiện_Lý	B-PER
,	O
Công_viên	O
ven	O
sông	O
,	O
công_viên	O
kênh	O
đào	O
,	O
Hồ	B-LOC
bán_nguyệt	I-LOC
,	O
cầu	O
ánh	O
sao	O
.	O
	
-	O
Khu	O
đông_đúc	O
,	O
an_ninh	O
,	O
tiện_ích	O
đầy_đủ	O
,	O
khu	O
dân_trí	O
cao	O
,	O
nhà	O
cao_tầng	O
đồng_bộ	O
.	O
	
(	O
Đức	B-LOC
)	O
.	O
	
.	O
	
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
,	O
ngay	O
trung_tâm	O
khu	O
Cảnh_Đồi	B-LOC
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
-	O
Xây	O
1	O
trệt	O
4	O
lầu	O
5	O
phòng	O
ngủ	O
4WC	O
.	O
	
Gần	O
ngay	O
chợ	B-LOC
Cầu	I-LOC
,	O
trường_học	O
,	O
.	O
	
Diện_tích	O
4x15	O
thích_hợp	O
cho	O
gia_đình	O
ở	O
4-5	O
người	O
.	O
	
Quý_khách	O
quan_tâm	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
.	O
0903818330	O
.	O
0903818x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0912183	O
*	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Nhà	O
khu	O
Trung_tâm	O
thương_mại	O
Giga	O
mal	O
,	O
ven	O
sông	O
sài_gòn	O
,	O
có	O
bến	O
du_thuyền	O
và	O
bus	O
thuỷ	O
thuận_tiện	O
ngao_du	O
T	O
Quận	B-LOC
1	I-LOC
,	O
sông_nước	O
nắng_gió	O
tự_nhiên	O
chan_hoà	O
quanh_năm	O
.	O
	
-	O
Chi_tiết	O
Lh	O
090385299	O
HÀ	O
.	O
	
+	O
Mặt_tiền	O
đường	O
nội	O
khu	O
đối_diện	O
dãy	O
biệt_thự	O
song	O
lập	O
.	O
	
LH	O
Nhà	O
phố	O
Lakeview_City	O
căn	O
góc	O
sân	O
vườn	O
thoáng	O
mát	O
view	O
trực_diện	O
công_viên	O
Ful	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
sang_trọng	O
bao	O
đẹp	O
giá	O
hot	O
1	O
căn	O
tốt	O
nhất	O
tại	O
khu	O
20	O
tỷ	O
mẫu	O
nhà	O
ban_công	O
LH	O
ngay	O
em	O
Thu	B-PER
:	O
.	O
0902872	O
*	O
.	O
xem	O
nhà	O
thực_tế	O
tại	O
dự_án	O
.	O
	
Mặt_tiền	O
đường	B-LOC
Phạm_Văn_Đồng	I-LOC
.	O
	
Diện_tích	O
sàn	O
xây_dựng	O
:	O
235	O
m2	O
-	O
600	O
m2	O
.	O
	
-	O
Đặc_biệt	O
:	O
Có	O
hầm	O
ful	O
đất	O
:	O
Garage	O
2	O
xe_hơi	O
+	O
nhiều	O
xe_máy	O
,	O
phòng	O
karaoke	O
xem	O
phim	O
.	O
	
Trân_trọng	O
!	O
	
LH	O
CĐT	O
:	O
0911.709.779	O
	
Quá	O
đẳng_cấp	O
biệt_thự	O
2	O
mặt	O
sông	O
sở_hữu	O
lâu_dài	O
đẳng_cấp	O
bậc	O
nhất	O
.	O
	
*	O
Trệt	O
+	O
2	O
lầu	O
áp	O
mái	O
.	O
	
Vị_trí	O
sát	O
trục	O
đường	O
lớn	O
,	O
gần	O
công_viên	O
di_chuyển	O
thuận_tiện	O
ra	O
bên	O
ngoài	O
.	O
	
+	O
Vị_trí	O
khan_hiếm	O
trên	O
thị_trường	O
và	O
khan_hiếm	O
trong	O
khu	O
dự_án	O
The_Victoria	O
.	O
	
-	O
Xem	O
nhà	O
xin	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
.	O
0901319	O
*	O
.	O
anh	O
Luân	B-PER
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0933906177	O
.	O
0933906x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
-	O
Khu	O
dân_trí	O
cao	O
,	O
vị_trí	O
thuận_lợi	O
,	O
đi_lại	O
,	O
môi_trường	O
sống	O
văn_minh	O
.	O
	
Phí	O
quản_lý	O
khu	O
:	O
680.000	O
vnđ	O
/	O
căn	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
:	O
Phát_Đạt	O
:	O
.	O
0901545199	O
.	O
0901545x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Nam_Thông	O
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
có	O
hồ	O
bơi	O
,	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
,	O
nhà	O
mới	O
vị_trí	O
đẹp	O
nhất	O
Bán	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
Nam_Thông	B-LOC
-	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
-	O
Căn	O
nhà	O
xây_dựng	O
với	O
rất	O
nhiều	O
tâm_huyết	O
,	O
đậm	O
chất	O
nghệ_thuật	O
của	O
Gia_Chủ	B-ORG
.	O
	
+	O
Hình_ảnh	O
mang	O
tính_chất	O
minh_hoạ	O
.	O
	
LIÊN_HỆ	O
:	O
0918869616	O
	
DT	O
9.5*16.5	O
M	O
4	O
TẦNG	O
GIÁ	O
33	O
TỶ	O
TL	O
BÁN	O
NHÀ	O
BIỆT_THỰ	O
NGUYỄN_TRỌNG	O
TUYỂN	O
P1	O
TÂN_BÌNH	O
.	O
	
Nguồn	O
điện	O
dự_phòng	O
24/2	O
4	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0969232	O
*	O
.	O
	
LH	O
.	O
0984	O
328	O
775	O
.	O
0984	O
32x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Ful_NT	O
đẹp	O
như	O
hình	O
.	O
	
-	O
DT	O
:	O
5x15	O
(	O
xây	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
)	O
.	O
	
-	O
Nội_thất	O
không_gian	O
mở	O
,	O
gần_gũi	O
thiên_nhiên	O
mà	O
không	O
đánh	O
mất	O
sự	O
riêng_tư	O
cho	O
tổng_thể	O
ngôi	O
nhà	O
.	O
	
Xin	O
cảm_ơn	O
.	O
	
-	O
Dẫn	O
đi	O
xem	O
nhà	O
24/7	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
mini	O
hẻm	O
6m	O
đường	B-LOC
Luỹ_Bán_Bích	I-LOC
,	O
7.4	O
mx14m	O
CTY	B-ORG
TNH	I-ORG
TIẾP_THỊ	I-ORG
VÀ	I-ORG
MÔI_GIỚI	I-ORG
CHUYÊN_NGHIỆP	I-ORG
357	I-ORG
.	O
	
Gọi	O
ngay	O
.	O
0707463382	O
.	O
0707463x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
để	O
xem	O
nhà	O
.	O
	
Sổ	O
hồng	O
chính	O
chủ	O
.	O
	
-	O
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
vay	O
70%	O
.	O
	
-	O
Giá	O
:	O
13,6	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Vì	O
là	O
shophouse	O
cao	O
5.5	O
tầng	O
nên	O
tầng	O
3	O
-	O
4	O
-	O
tum	O
view	O
được	O
Sông	B-LOC
Tắc	I-LOC
cực	O
đẹp	O
.	O
	
DT	O
15	O
x	O
16m	O
CN	O
225m2	O
giá	O
40	O
tỷ	O
Bán	O
biệt_thự	O
căn	O
góc	O
đường	B-LOC
Trần_Não	I-LOC
,	O
Bình_An	B-LOC
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
:	O
.	O
1	O
.	O
	
View	O
sông	O
.	O
	
Shop_Vila_Park_View	O
,	O
tiền	O
boking	O
500	O
triệu	O
.	O
	
Sổ	O
hồng	O
riêng	O
,	O
hoàn_công	O
đầy_đủ	O
.	O
	
+	O
Vị_trí	O
:	O
Hoàng_Quốc_Việt	B-LOC
,	O
quận	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
-	O
DT	O
khuôn_viên	O
615m2	O
,	O
sàn	O
360m2	O
,	O
nhà	O
thô	O
,	O
dãy	O
ven	O
hồ	O
bơi	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
8x16m	O
,	O
128	O
m2	O
.	O
	
(	O
inbox	O
Zalo	O
lấy	O
thêm	O
thông_tin	O
)	O
.	O
	
-	O
Đường	O
trước	O
nhà	O
5m	O
xe_hơi	O
.	O
	
Nội_thất	O
:	O
Cao_cấp	B-PER
.	O
	
Ngang	O
8x15m	O
xây	O
6	O
tầng	O
chỉ	O
9.6	O
tỷ	O
TL	O
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
thuộc	O
KDC	O
đô_thị	O
mới	O
Vĩnh_Lộc	B-LOC
-	O
Bình_Tân	B-LOC
.	O
	
Biệt_thự	O
bán	O
gần	O
sông	O
và	O
công_viên	O
,	O
sở_hữu	O
view	O
đẹp	O
và	O
không_gian	O
mát_mẻ	O
,	O
thoáng_đãng	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
:	O
Khu_phố	O
ẩm_thực	O
đẹp	O
nhất	O
Quận	B-LOC
Phú_Nhuận	I-LOC
,	O
đầy_đủ	O
tiện_ích	O
thuận_tiện	O
kinh_doanh	O
,	O
mở	O
văn_phòng	O
…	O
	
Manhatan	B-PER
-	O
View	O
hồ_sen	O
súng	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
13	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Căn	O
góc	O
,	O
vị_trí	O
đẹp	O
nhưng	O
đơn_giá	O
lại	O
đang	O
rất	O
tốt	O
cho	O
khách_hàng	O
mua	O
lại	O
,	O
vừa	O
có_thể	O
mua	O
để	O
ở	O
hoặc	O
đầu_tư	O
sinh	O
lời	O
cao	O
.	O
	
-	O
Cần	O
bán	O
gấp	O
giá	O
32	O
tỷ	O
(	O
còn	O
bớt	O
cho	O
khách	O
công_chứng	O
liền	O
)	O
.	O
	
*	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
Mỹ	B-PER
Duyên	I-PER
-	O
.	O
0392174	O
*	O
.	O
	
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
song	O
lập	O
góc	O
công_viên	O
mỹ_kim	O
,	O
phú	O
mỹ_hưng	O
,	O
quận	B-LOC
7	I-LOC
,	O
giá	O
52	O
tỷ	O
,	O
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
song	O
lập	O
Mỹ_Kim	B-PER
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
,	O
giá	O
:	O
52	O
tỷ	O
.	O
	
GIÁ	O
:	O
9.3	O
TỶ	O
.	O
	
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
vay	O
70%	O
.	O
	
-	O
Đường	O
rộng	O
12m	O
.	O
	
Tổng	O
diện_tích	O
sử_dụng	O
210	O
m2	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
5x17m	O
đất	O
,	O
171m2	O
xây_dựng	O
(	O
3	O
lầu	O
)	O
.	O
	
Thuộc	O
khu_biệt	O
thự	O
Hoàng_Gia	O
,	O
các	O
căn	O
biệt_thự	O
cao_cấp	O
Sol_Vilas	B-PER
được	O
thiết_kế	O
theo	O
phong_cách	O
tân_cổ_điển	O
cực_kỳ	O
sang_trọng	O
,	O
tinh_tế	O
,	O
tỷ_mỉ	O
,	O
do	O
kiến_trúc_sư	O
lừng_danh	O
của	O
Pháp	B-LOC
đảm_nhiệm	O
.	O
	
Liên_hệ	O
trực_tiếp	O
em	O
An	B-PER
để	O
đi	O
xem	O
nhà	O
.	O
	
Đẳng_cấp	O
Thượng_Lưu	O
khi	O
sở_hữu	O
SIÊU	O
BIỆT_THỰ	O
SỐ	O
1	O
Thảo_Điền	O
-	O
Q	O
2	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
tuyệt	O
đẹp	O
,	O
thiết_kế	O
,	O
sang_trọng	O
,	O
dọn	O
vào	O
ở	O
ngay	O
.	O
	
+	O
Diện_tích	O
20.5	O
x16m	O
(	O
căn	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
)	O
.	O
	
Nằm	O
ngay	O
trung_tâm	O
của	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
nên	O
rất	O
thuận_tiện	O
đi	O
chuyển	O
về	O
các	O
quận	O
,	O
huyện	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
 	O
53	O
tỷ	O
.	O
	
*	O
Nhà	O
phố	O
Liền	O
kề	O
:	O
.	O
	
*	O
.	O
	
Bán	O
căn	O
Biệt_thự	O
Nam	O
thông	O
2	O
đối_diện	O
trường_học	O
Canada	B-LOC
,	O
Phú	B-PER
mỹ_hưng	O
Bán	O
căn	O
Biệt_thự	O
Nam	O
thông	O
2	O
đối_diện	O
trường_học	O
Canada	B-LOC
,	O
Phú	B-PER
mỹ_hưng	O
.	O
	
Nhà	O
trống	O
,	O
có_thể	O
ở	O
ngay	O
.	O
	
Diện_tích	O
sàn	O
280	O
m2	O
.	O
	
Máy_lạnh	O
âm	O
trần	O
,	O
hệ_thống	O
năng_lượng	O
mặt_trời	O
,	O
hệ_thống	O
nước_lọc	O
cao_cấp	O
nhất	O
của	O
Cleansui	B-PER
.	O
	
-	O
Hiện_trạng	O
:	O
Nội_thất	O
cao_cấp	O
,	O
hiện_đại	O
,	O
sang_trọng	O
.	O
	
Toạ_lạc	O
:	O
Ba	O
mặt_tiền	O
đường	O
118	O
-	O
200	O
đường	O
3/2	O
,	O
283	O
-	O
285	O
CMT8	O
và	O
Cao_Thắng	B-PER
,	O
Phường	B-LOC
12	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
10	I-LOC
.	O
	
Hướng_Đông_Nam	B-PER
.	O
	
-	O
Có	O
sổ	O
.	O
	
Diện_tích	O
7x18m	O
(	O
126	O
m2	O
)	O
.	O
	
-	O
Nằm	O
trong	O
khu	O
compound	O
biệt_thự	O
sang_trọng	O
chỉ	O
có	O
8	O
căn	O
.	O
	
(	O
Hậu	B-PER
)	O
.	O
	
(	O
+	O
)	O
Mọi	O
chi_tiết	O
thuê	O
,	O
bán	O
vila	O
–	O
biệt_thự	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
,	O
hướng	O
chính	O
bắc	O
và	O
chính	O
đông	O
,	O
sổ	O
hồng	O
hoàn_công	O
đủ	O
.	O
	
Nơi	O
nghỉ_ngơi	O
hoàn_hảo	O
-	O
biệt_thự	O
cần	O
bán	O
Nam_Đô	O
-	O
Phú_Mỹ_Hưng_Cho	B-PER
dù	O
bạn	O
đang	O
tìm_kiếm	O
ngôi	O
nhà	O
đầu_tiên	O
hay	O
ngôi	O
nhà	O
thứ	O
năm	O
của	O
mình	O
,	O
biệt_thự	O
này	O
đang	O
chờ_đợi	O
bạn	O
!	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
3	O
tầng	O
BTCT	O
,	O
6	O
PN	O
,	O
thang_máy	O
,	O
hồ	O
bơi	O
,	O
tiểu	O
cảnh	O
sân	O
vườn	O
,	O
diện_tích	O
:	O
382	O
m2	O
.	O
	
Diện_tích	O
8x24	O
192	O
m2	O
.	O
1	O
trệt	O
5	O
tầng	O
có	O
tháng	O
máy	O
.	O
	
+	O
Khu	O
an_ninh	O
,	O
yên_tĩnh	O
,	O
đầy_đủ	O
tiện_ích	O
như	O
nhà_hàng	O
,	O
shophouse	O
,	O
siêu	O
phẩm	O
Sakura_Park	O
,	O
.	O
	
Giá	O
:	O
35	O
tỷ	O
.	O
	
Giá	O
10.8	O
tỷ	O
sỗ	O
hồng	O
.	O
	
Sử_dụng	O
:	O
700	O
m2	O
.	O
	
Verosa_Park	O
căn	O
hướng	O
Đông	O
,	O
bán	O
giá	O
gốc	O
CĐT	O
,	O
diện_tích	O
6x20m	O
,	O
thiết_kế	O
2	O
tầng	O
Bán	O
gấp	O
căn	O
Verosa_Park	B-PER
.	O
6x20m	O
,	O
thiết_kế	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
-	O
ĐƯỜNG	O
NỘI_BỘ	O
14M	O
.	O
	
.	O
	
BÁN	O
LAVILA	O
1	O
-	O
6	O
X	O
17,6	O
M	O
-	O
NHÀ	O
THÔ	O
-	O
HƯỚNG	O
TB	O
-	O
9.3	O
TỶ	O
CẦN	O
BÁN	O
GẤP	O
CĂN	O
LAVILA	O
KIẾN	O
Á	O
-	O
NHÀ_BÈ	B-LOC
.	O
	
-	O
Tiện	O
ở	O
và	O
kinh_doanh	O
mọi	O
ngành_nghề	O
.	O
	
Khu	O
an_ninh	O
nhất	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
7,6	O
tỷ	O
(	O
Tặng_Lộc_Vàng	O
1	O
Lượng_SJC	O
)	O
.	O
	
Bảo_vệ	O
24/2	O
4	O
.	O
	
Giá	O
gốc	O
không	O
chênh	O
siêu	O
đầu_tư	O
:	O
65	O
tỷ	O
.	O
	
MT	O
đường	O
nội_bộ	O
12m	O
,	O
vị_trí	O
đẹp	O
,	O
thông_thoáng	O
,	O
KDC	O
an_ninh	O
,	O
kinh_doanh	O
sầm_uất	O
.	O
	
Xem	O
thêm	O
:	O
Biệt_thự	O
3	O
MT	O
đường	O
số	O
Thanh_Đa	B-LOC
,	O
Phường	B-LOC
27	I-LOC
,	O
Q.	B-LOC
Bình_Thanh	I-LOC
-	O
DT	O
31x16m	O
,	O
giá	O
bán	O
55	O
tỷ	O
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
góc	O
3	O
MT	O
đường	O
Số	O
-	O
Thanh_Đa	B-LOC
,	O
Phường	B-LOC
27	I-LOC
,	O
Q.	B-LOC
Bình_Thanh	I-LOC
.	O
	
Tư_vấn	O
chi_tiết	O
đi	O
xem	O
nhà	O
:	O
.	O
0903002788	O
.	O
0903002x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
0903002x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Mã	O
căn	O
:	O
T	O
21	O
-	O
x	O
.	O
	
DT	O
:	O
175m2	O
(	O
10	O
x	O
17.5	O
m	O
)	O
.	O
	
Cam_kết	O
giá	O
đúng	O
và	O
tốt	O
nhất	O
thị_trường	O
hiện_tại	O
.	O
	
XEM	O
NHÀ	O
BẤT_CỨ	O
LÚC_NÀO	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
liên	O
kế	O
Mỹ	B-LOC
Thái	O
1	O
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Q	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
LH	O
Biệt_thự	O
sân	O
vườn	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
ful	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
Jamona_Golden_Silk	B-MISC
Q7	I-MISC
,	O
khu	O
compound	O
bảo_vệ	O
3	O
lớp	O
.	O
	
P.	B-LOC
Mkt	I-LOC
gửi	O
các	O
đơn_vị	O
hình_ảnh	O
360	O
tổng_thể	O
dự_án	O
và	O
các	O
thiết_kế	O
chức_năng	O
:	O
.	O
1	O
.	O
	
-	O
Quý_khách	O
tham_khảo	O
giá	O
và	O
trị	O
trí	O
đẹp	O
như	O
sau	O
:	O
.	O
	
-	O
Ngân_hàng	O
tài_trợ	O
:	O
VIETCOMBANK	B-ORG
.	O
	
Vuông	O
đét	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
Nhà	O
1	O
trệt	O
3	O
lầu	O
,	O
nhà	O
đang	O
trong	O
quá_trình	O
hoàn_thiện	O
,	O
có	O
thang_máy	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
khu	O
Fideco_Thảo_Điền	B-LOC
vị_trí	O
đẹp	O
hàng	O
mới	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
+	O
Xung_quanh	O
với	O
các	O
tiện_ích	O
như	O
:	O
Trường_học	B-LOC
Quốc_Tế	I-LOC
,	O
B.	B-LOC
Viện	I-LOC
,	O
S.	B-LOC
Thị_An_Phú	I-LOC
,	O
Vincom_Mega_Mal_Thảo	B-LOC
Điền	I-LOC
,	O
kết_nối	O
trực_tiếp	O
với	O
2	O
tuyến	O
Ga_Metro	O
.	O
	
LH	O
:	O
.	O
0919	O
582	O
*	O
.	O
	
-	O
6x23m	O
trục	O
chính	O
ful	O
NT	O
giá	O
16	O
ty	O
.	O
	
Hoàn_Thiện	O
bên	O
ngoài	O
giao	O
thô	O
bên	O
trong	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
an_ninh	O
,	O
sạch_đẹp	O
,	O
không	O
bị	O
ngập	O
.	O
	
-	O
Kèm	O
ful	O
nội_thất	O
.	O
	
(	O
+	O
)	O
Diện_tích	O
:	O
7	O
x	O
20	O
(	O
m2	O
)	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
16,7	O
tỷ	O
.	O
	
Nội_thất	O
đẹp	O
.	O
	
.	O
	
.	O
	
Xây_dựng	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
áp	O
mái	O
.	O
	
Xây_dựng	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
Khu	O
quy_hoạch	O
đẹp	O
,	O
di_chuyển	O
thuận_tiện	O
.	O
	
-	O
Pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
riêng	O
,	O
đã	O
hoàn_công	O
.	O
	
DT	O
:	O
16	O
x	O
16m	O
3	O
lầu	O
bán	O
40	O
tỷ	O
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
đường	O
nhánh	O
Trần_Não	B-LOC
,	O
Phường	B-LOC
Bình_An	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
Chỉ	O
cần	O
thanh_toán	O
1,5	O
tỷ	O
nhận	O
nhà	O
ở	O
ngay	O
.	O
	
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
Mỹ	O
Phú	O
1	O
,	O
PMH	O
,	O
Q7	O
giá	O
siêu	O
rẻ	O
Gia_đình	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
Mỹ	B-PER
Phú	I-PER
1	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
:	O
Đối_diện	O
xéo	O
công_viên	O
,	O
hồ	O
sinh_thái	O
,	O
thoáng	O
mát	O
,	O
xung_quanh	O
nhiều	O
tiện_ích	O
,	O
siêu_thị	O
,	O
trường	O
quốc_tế	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
:	O
Vô_cùng	O
đắc_địa	O
ôm	O
trọn	O
sông	B-LOC
Sài_Gòn	I-LOC
Quận	I-LOC
1	I-LOC
.	O
	
Hồ_sơ	O
mua_bán	O
nhanh_chóng	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
riêng	O
,	O
hoàn_công	O
đầy_đủ	O
.	O
	
Kết_nối	O
giao_thông	O
thuận_lợi	O
,	O
chỉ	O
mất	O
15p	O
di	O
chuyễn	O
dễ_dàng	O
vào	O
trung_tâm	O
thành_phố	O
,	O
chỉ	O
mất	O
5p	O
di_chuyển	O
lên	O
cao_tốc	B-LOC
Long_Thành	I-LOC
Dầu_Giây	I-LOC
đi	O
về	O
các	O
tỉnh	B-LOC
Đồng_Nai	I-LOC
,	O
Vũng_Tàu	B-LOC
.	O
	
Lh	O
để	O
biết	O
thêm	O
thông_tin	O
Ms_Triều	O
:	O
.	O
0919894138	O
.	O
0919894x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
24	O
tỷ	O
.	O
	
Biệt_thự	O
mizuki	O
giá	O
14	O
tỷ	O
,	O
nhà	O
hướng	O
nam	O
gió	O
mát	O
Biệt_thự	O
đảo	B-LOC
Mizuki	I-LOC
sông_nước	O
có	O
khu	O
dạo	O
bộ	O
ven	O
sông	O
.	O
	
Liên_hệ	O
xem	O
nhà	O
:	O
.	O
078.825	O
3939	O
.	O
078.825	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
*	O
Tiện_ích	O
:	O
.	O
	
Nhà	O
MT	O
Nguyễn_Văn_Hưởng	B-PER
-	O
Thảo_Điền	B-LOC
-	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
16	O
x	O
20	O
.	O
	
Mr.	O
Phú	B-PER
.	O
	
Diện_tích	O
8.5	O
x	O
16	O
(	O
139	O
m2	O
)	O
.	O
	
-	O
Toạ_lạc	O
trong	O
khu	O
compound	O
khép_kín	O
Hưng_Thái	B-LOC
của	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
nên	O
rất	O
an_ninh	O
và	O
yên_tĩnh	O
.	O
	
Trục	O
24m	O
chính	O
dự_án	O
.	O
5x15	O
-	O
2	O
tầng	O
giá	O
10.8	O
tỷ	O
.	O
6x20	O
-	O
2	O
tầng	O
giá	O
gốc	O
cdt	O
15	O
tỷ	O
.	O
	
Đối_diện	O
club	O
house	O
,	O
vị_trí	O
cực	O
đẹp	O
so	O
với	O
nhà	O
phố	O
của	O
khu	O
.	O
	
-	O
Trung_tâm	B-ORG
Phú_Mỹ_Hưng	I-ORG
,	O
gần	O
cầu	B-LOC
Ánh_Sao	I-LOC
,	O
công_viên	O
lớn	O
2	O
hecta	O
thoáng	O
mát	O
.	O
	
LH	O
:	O
.	O
0914914968	O
.	O
0914914x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Xây_dựng	O
:	O
1	O
trệt	O
1	O
lầu	O
,	O
4	O
mặt	O
cây_xanh	O
trong	O
khuôn_viên	O
nhà	O
,	O
hệ_thống	O
tưới	O
nước	O
nhỏ_giọt	O
.	O
	
Pháp_lý	O
sạch	O
mua_bán	O
công_chứng	O
nhanh	O
.	O
	
-	O
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
vay	O
70%	O
.	O
	
Chênh	O
29	O
tỷ	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
15	O
tỷ	O
sổ	O
hồng	O
riêng	O
.	O
5	O
.	O
	
Nhà	O
mặt_tiền	O
20m	O
.	O
	
Ful	O
nội_thất	O
-	O
nhận	O
nhà_ăn	O
tết	O
.	O
	
Phù_hợp	O
để	O
ở	O
,	O
mở	O
văn_phòng	O
,	O
spa	O
,	O
kinh_doanh	O
đa	O
ngành_nghề	O
.	O
	
*	O
Vị_trí	O
Gần	O
Hầm	B-LOC
Thủ_Thiêm	I-LOC
,	O
cầu	B-LOC
Sài_Gòn	I-LOC
.	O
	
LH	O
:	O
0906385299	O
&	O
0902857558	O
HÀ	O
.	O
	
Lh	O
:	O
0909	O
342	O
356	O
Duy_Dũng	B-PER
.	O
	
*	O
Ngay	O
trung_tâm	O
UBND	B-ORG
thành_phố	I-ORG
thủ_đức	I-ORG
.	O
	
.	O
	
-	O
Hướng_Tây_Bắc	B-PER
.	O
	
Diện_tích	O
9.5	O
x	O
24,5	O
m=	O
231	O
m2	O
.	O
	
Hỗ_trợ	O
hồ_sơ	O
thủ_tục	O
nhanh	O
gọn	O
dưới	O
1	O
tuần	O
.	O
	
Liên_hệ	O
chính	O
chủ	O
:	O
.	O
0909846	O
*	O
.	O
	
•	O
Giá	O
chào	O
:	O
4	O
tỷ950	O
(	O
thương_lượng	O
trực_tiếp	O
chính	O
chủ	O
)	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
bể	O
cảnh	O
:	O
M	O
2	O
.	O
	
Nhà_thiết_kế	O
đẹp	O
theo	O
phong_cách	O
hiện_đại	O
.	O
	
100m2	O
Bason_Hưng_Lộc	B-PER
hàng	O
hiếm	O
,	O
giá	O
7	O
.	O
xtỷ	O
Cần	O
ra	O
căn	O
100m2	O
Bason	O
hưng	O
lộc	O
đối_diện	O
công_viên	O
hàng	O
hiếm	O
giá	O
7	O
.	O
	
Hot	O
!	O
chuyên	O
bán	O
dự_án	O
dragon	O
vilage	O
,	O
vị_trí	O
đẹp	O
giá	O
tốt	O
-	O
Dự_án	O
Dragon_Vilage	O
có	O
quy_mô	O
hơn	O
21ha	O
gồm	O
609	O
căn	O
nhà	O
phố	O
,	O
shophouse	O
và	O
biệt_thự	O
.	O
	
.	O
	
Chính	O
chủ	O
bán	O
gấp	O
căn	O
biệt_thự	O
Nam_Thông	B-LOC
-	O
PMH	O
nhà	O
đẹp	O
,	O
vị_trí	O
cực_kì	O
đẹp	O
,	O
thoáng	O
giá	O
chỉ	O
30,5	O
tỷ	O
Bán	O
nhanh	O
căn	O
biệt	O
thư	O
Nam_Thông_PMH	O
.	O
	
Trong	O
vườn	O
nhà_cửa	O
có	O
sẵn	O
,	O
cây_ăn_trái	O
,	O
hồ	O
.	O
	
-	O
Đường_nhựa	O
8	O
-	O
10	O
m	O
.	O
	
Nhấn	O
để	O
hiện	O
số	O
:	O
.	O
0908714	O
*	O
.	O
	
-	O
Khu	O
nhà	O
biệt_thự	O
văn_minh	O
,	O
thoáng	O
mát	O
,	O
Đường	O
thông	O
,	O
sau	O
.	O
	
+	O
Thảo_Điền	O
được	O
bao	O
quanh	O
bởi	O
sông	B-LOC
Sài_Gòn	I-LOC
,	O
bao_phủ	O
nhiều	O
mảng	O
xanh	O
,	O
tạo	O
nên	O
không_khí	O
mát_mẻ	O
trong_lành	O
hài_hoà	O
với	O
thiên_nhiên	O
.	O
	
Đất	O
nền	O
ngang	O
5m	O
giá	O
119	O
tr	O
/	O
m2	O
,	O
đường	O
13m	O
,	O
hướng	O
ĐB	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
333.6	O
m2	O
,	O
rộng	O
12m	O
dài	O
28,16	O
m	O
.	O
	
Nhà	O
thô	O
khu	O
Vạn_Phúc	B-ORG
city	I-ORG
đã	O
có	O
sổ	O
hồng	O
.	O
	
Chủ	O
đầu_tư	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
Dãy	O
mặt_tiền	O
chỉ	O
có	O
duy_nhất	O
10	O
căn	O
-	O
hướng	O
Tây	O
tứ	O
trạch	O
nhưng	O
không	O
bị	O
nắng	O
.	O
	
GẦN	O
CÔNG_VIÊN	O
LỚN	O
,	O
HỒ	O
BÁN_NGUYỆT	O
,	O
CẦU	O
ÁNH	O
SAO	O
,	O
.	O
	
Thuý	B-PER
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
Ms_Thảo	O
0915468618	O
(	O
Zalo	O
/	O
Cal	O
24/7	O
)	O
để	O
hẹn	O
xem	O
nhà	O
	
-	O
Hợp_đồng	O
thuê	O
44	O
tr	O
/	O
tháng	O
.	O
	
Đông_Tăng_Long	B-PER
hôm_nay	O
có	O
:	O
.	O
1	O
căn	O
100m	O
mặt	O
A1	O
20m	O
6,8	O
tỷ	O
chốt	O
.	O
1	O
căn	O
100m	O
view	O
nội	O
khu	O
6,7	O
tỷ	O
(	O
có	O
chút	O
phong_thuỷ	O
)	O
.	O
1	O
căn	O
100m	O
view	O
nội	O
khu	O
7	O
tỷ	O
.	O
1	O
căn	O
168m	O
9,6	O
tỷ	O
.	O
1	O
căn	O
164m	O
Ba	O
Son_Hưng_Phúc	O
đường	O
A2	O
20m	O
15,7	O
tỷ	O
.	O
1	O
căn	O
160m	O
đường_trường_Lưu	O
30m	O
17,5	O
tỷ	O
.	O
1	O
căn	O
172m	O
Ba_son	O
Hưng_Phúc	O
11,5	O
tỷ	O
.	O
1	O
căn	O
160m	O
Ba	B-LOC
Son_Hưng_Phúc	I-LOC
hướng	O
Nam	O
10,4	O
tỷ	O
.	O
1	O
căn	O
160m	O
Ba	O
Son_Hưng	O
phúc	O
hướng	O
Nam	O
9,6	O
tỷ	O
.	O
1	O
căn	O
168m	O
Ba	O
Son_Hưng_Lộc	O
10,7	O
tỷ	O
.	O
	
Và	O
Cityland_Park_Hils	B-PER
là	O
1	O
lựa_chọn	O
hoàn_hảo	O
.	O
	
Quý_khách	O
có	O
nhu_cầu	O
xem	O
nhà	O
liên_hệ	O
:	O
0906385299	O
HÀ	O
&	O
0915213434	O
PHONG	O
.	O
	
.	O
	
Là	O
9.582,34	O
m2	O
.	O
	
-	O
Giá	O
:	O
17.9	O
tỷ	O
.	O
	
Nhà	O
thô	O
Block_H	O
3	O
:	O
7x22m	O
,	O
Hầm	O
+	O
5	O
lầu	O
,	O
ngay	O
khu	O
trung_tâm	O
phố	O
đi	O
bộ	O
Royal	B-ORG
giá	O
35	O
tỷ	O
.	O
	
+	O
Gọi	O
ngay	O
Thu_Riêng	O
.	O
0902446	O
*	O
.	O
để	O
được	O
tư_vấn	O
và	O
xem	O
nhà	O
thực_tế	O
24/7	O
.	O
	
Ngang	O
6.2	O
m	O
Rất_Thuận_Tiện_Dài	O
18m	O
,	O
Nở_Hậu	B-PER
Nhẹ	I-PER
.	O
	
Giá	O
80	O
tỷ	O
Bán	O
nhà	O
(	O
15	O
x	O
20	O
m	O
)	O
mặt_tiền	O
đường	O
20m	O
,	O
dự_án	O
Huy_Hoàng	O
,	O
P.	B-LOC
Thạnh_Mỹ_Lợi	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
,	O
TP.	B-LOC
Hồ_Chí_Minh	I-LOC
.	O
	
-	O
Trệt	O
-	O
3	O
lầu	O
5	O
phòng	O
ngủ	O
+	O
bể_bơi	O
,	O
sân	O
vườn	O
.	O
	
+	O
Diện_tích	O
11x20m	O
.	O
	
.	O
	
Ưu_điểm	O
.	O
	
Giao_thông	O
thuận_lợi	O
không_khí	O
trong_lành	O
yên_tĩnh	O
.	O
	
-	O
Tổng_DT	O
:	O
541	O
m2	O
.	O
	
-	O
Khách	O
xem	O
nhà	O
thực_tế	O
gọi	O
.	O
0907860	O
*	O
.	O
	
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
2	O
mặt_tiền	O
đường	O
Dương_Văn_An	O
,	O
đối_diện	O
Metro	O
,	O
vị_trí	O
đắc	O
địa.LH	O
:	O
0904.357.135	O
Kim_Anh	B-PER
-	O
Bán	O
biệt_thự	O
Dương_Văn_An	B-PER
.	O
	
Thương_lượng	O
.	O
	
LH	O
.	O
0936666139	O
.	O
0936666x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
giá	O
tốt	O
phường	B-LOC
Thảo_Điền	I-LOC
,	O
quận	B-LOC
2	I-LOC
,	O
gần	O
sông	O
mát_mẻ	O
giá	O
chỉ	O
25,5	O
tỷ	O
Bán	O
biệt_thự	O
phường	B-LOC
Thảo_Điền	I-LOC
,	O
quận	B-LOC
2	I-LOC
gần	O
sông	O
mát_mẻ	O
.	O
	
.	O
	
Verosa_Park	B-PER
khang	O
điền	O
giá	O
gốc	O
CDT	B-ORG
diện_tích	O
5x15m	O
,	O
thiết_kế	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
giá	O
10.330	O
tỷ	O
,	O
HĐMB	O
Kẹt	O
tiền	O
ra	O
gấp	O
căn	O
Verosa_Park	O
.	O
	
Mail	O
:	O
Nambdspro@gmail.com.	O
	
-	O
Diện_tích	O
xây_dựng	O
:	O
240	O
m2	O
.	O
	
.	O
	
+	O
Diện_tích	O
:	O
24m	O
x	O
24m	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
3	O
lầu	O
.	O
	
Bán	O
gấp	O
biệt	O
thư	O
đơn_lập	O
Góc	O
2	O
mặt_tiền	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Q7	O
giá	O
quá	O
rẻ	O
Gia_đình	O
cần	O
bán	O
gấp	O
căn	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
Mỹ	B-PER
Phú	I-PER
1	O
giá	O
cam_kết	O
rẻ	O
nhất	O
hiện_nay	O
.	O
	
Biệt_thự	O
mặt_tiền	O
đường	O
liên	O
phường	O
,	O
quận	B-LOC
9	I-LOC
(	O
khu	O
nghỉ_dưỡng	O
lucasta	O
)	O
-	O
Chính	O
chủ	O
gửi	O
bán	O
căn	O
biệt_thự	O
mặt_tiền	O
đường	B-LOC
Liên_Phường	I-LOC
,	O
Phường	B-LOC
Phú_Hữu	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
9	I-LOC
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0938154	O
*	O
.	O
	
+	O
4	O
lầu	O
,	O
8	O
phòng	O
,	O
8WC	O
,	O
xưởng	O
SX	O
kế	O
bên	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
:	O
35	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Đường	O
rộng	O
đậu	O
xe	O
thoải_mái	O
.	O
	
Thuỵ	O
.	O
	
Không	O
dùng	O
giá	O
ảo	O
để	O
lấy	O
khách	O
,	O
vì	O
như_vậy	O
sẽ	O
mất	O
thời_gian	O
của	O
khách	O
vì	O
nghĩ	O
giá	O
thấp	O
nhưng	O
đến	O
coi	O
thì	O
lại	O
giá	O
cao	O
hơn	O
nhiều	O
ạ	O
.	O
	
Nội	O
khu	O
-	O
.	O
	
SỔ	O
HỒNG	O
CẦM	O
TAY	O
.	O
	
A.	B-PER
Trung	I-PER
.	O
	
Bán	O
nhà	O
phố	O
park	O
riverside	O
,	O
nhà	O
mới	O
đẹp	O
,	O
tiện_ích	O
nội	O
khu	O
chuẩn	O
resort	O
,	O
bảo_vệ	O
an_ninh	O
24/7	O
Bán	O
nhà	O
phố	O
Park_Riverside	O
5x17m	O
,	O
hướng	O
Đông_Nam	O
,	O
ful	O
nội_thất	O
.	O
	
Nhà	O
mặt_tiền	O
Hà_Huy_Giáp	O
,	O
tiện	O
ở	O
và	O
kinh_doanh	O
mọi	O
ngành_nghề	O
,	O
1	O
trệt	O
3	O
lầu	O
sổ	O
hồng	O
riêng	O
-	O
Nhà	O
Phố	O
cao_cấp	O
ngã	O
tư	O
ga	B-LOC
Hà_Huy_Giáp	I-LOC
,	O
tiện	O
ở	O
và	O
kinh_doanh	O
mọi	O
ngành_nghề	O
.	O
	
-	O
Pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
.	O
	
Chính_sách	O
bán	O
hàng	O
:	O
.	O
	
*	O
Xây_dựng	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
hoàn_thiện	O
bên	O
ngoài	O
,	O
thô	O
bên	O
trong	O
.	O
	
Xem	O
nhà	O
liên_hệ	O
e	O
Minh	O
:	O
.	O
0908018	O
*	O
.	O
	
Vuông	O
đét	O
.	O
	
Bán	O
dinh_thự	O
Vinhomes_Grand_Park	O
-	O
của	O
Masterise	O
homes	O
,	O
DT	O
500	O
-	O
1000	O
m2	O
.	O
	
Diện_tích	O
đất	O
:	O
7m	O
x	O
18m	O
.	O
	
-	O
Pháp_lý	O
:	O
sổ	O
hồng	O
.	O
	
-	O
Trả	O
trước	O
:	O
7	O
tỷ	O
nhận	O
nhà	O
công_chứng	O
ngay	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
10x20m	O
khu	O
him	O
lam	O
kênh	O
tẻ	O
,	O
đường	O
số	O
10	O
giá	O
47	O
tỷ	O
Chính	O
chủ	O
tôi	O
cần	O
bán	O
gấp	O
nhà	O
biệt_thự	O
10x20m	O
khu	O
Him_Lam_Kênh_Tẻ	B-LOC
,	O
Phường	B-LOC
Tân_Hưng	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
-	O
Tel	O
:	O
.	O
0902.48.0	O
*	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
gấp	O
căn	O
Vila	O
đẹp	O
đầy_đủ	O
nội_thất	O
mặt_tiền	O
đường	O
47	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
Cần	O
bán	O
nhà	O
đẹp	O
giá	O
rẻ	O
tại	O
Đường	B-LOC
47	I-LOC
,	O
Phường	B-LOC
Thảo_Điền	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
-	O
Biệt_thự	O
3	O
tầng	O
,	O
sân	O
vườn	O
,	O
thiết_kế	O
sang_trọng	O
,	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
,	O
sân	O
vườn	O
rộng	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
việt	O
để	O
được	O
tư_vấn	O
xem	O
nhà	O
cụ_thể	O
.	O
	
+	O
Nhà	O
đầy_đủ	O
nội_thất	O
,	O
đẹp	O
đến	O
từng	O
chi_tiết	O
.	O
	
(	O
Phòng	O
Kinh_Doanh	O
vạn	O
Phúc	O
)	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0973073	O
*	O
.	O
xem	O
thực_tế	O
nhà	O
.	O
	
Khu_vực	O
-	O
An_ninh	O
sạch_sẽ	O
,	O
.	O
	
Xây_dựng	O
1	O
trệt	O
1	O
lầu	O
,	O
nhà	O
đẹp	O
,	O
sổ	O
hồng	O
chính	O
chủ	O
.	O
	
+	O
Xây_dựng	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
Sổ	O
hồng	O
pháp_lý	O
rõ_ràng	O
,	O
mua_bán	O
công_chứng	O
1	O
trong	O
ngày	O
.	O
	
-	O
Pháp_lí	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
riêng	O
từng	O
căn	O
.	O
	
LH	O
:	O
.	O
0906623	O
*	O
.	O
	
Cách	O
ngã	O
4	O
Nguyễn_Thị_Thập	B-LOC
,	O
Huỳnh_Tấn_Phát	B-LOC
~	O
500m	O
,	O
gần	O
Big_C	B-ORG
,	O
trường	B-ORG
QT	I-ORG
,	O
tiện_ích	O
LK	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Lote	B-LOC
,	O
BV	B-ORG
QT	I-ORG
FV	I-ORG
,	O
.	O
	
.	O
	
Hình_ảnh	O
thật	O
100%	O
:	O
Gia_đình	O
kẹt	O
tiền	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
Mỹ_Quang	B-LOC
,	O
Phú_Mỹ_Hưng_Gia_đình	B-PER
cần	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
Mỹ	B-LOC
Quang_Phú_Mỹ_Hưng	B-PER
.	O
	
DT	O
:	O
5mx20m	O
.	O
Xây_dựng	O
:	O
1	O
trệt	O
,	O
lửng	O
,	O
2	O
lầu	O
,	O
gồm	O
:	O
Tầng	O
trệt	O
kinh_doanh	O
,	O
5	O
phòng	O
,	O
5WC	O
.	O
	
Kết_cấu	O
1	O
trệt	O
1	O
lầu	O
(	O
4	O
PN	O
)	O
.	O
3	O
.	O
	
Mùa_Dịch	O
thất_nghiệp	O
,	O
kẹt	O
tiền	O
đóng	O
ngân_hàng	O
cần	O
bán	O
gấp	O
nhà	O
đẹp	O
mới	O
xây	O
.	O
	
-	O
Giá	O
:	O
4,8	O
tỷ	O
.	O
	
.	O
	
Vị_trí	O
đẹp	O
có	O
nhiều	O
tiện_ích	O
gần	O
Nguyễn_Đức_Cảnh	B-PER
,	O
thuận_tiện	O
ở	O
và	O
kinh_doanh	O
,	O
khu	O
có	O
bảo_vệ	O
24/7	O
.	O
	
Khu	B-LOC
Gren	I-LOC
xây	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
khu	O
Garden	O
xây	O
1	O
trệt	O
3	O
lầu	O
.	O
	
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
quận	B-LOC
7	I-LOC
diện_tích	O
126m2	O
,	O
giá	O
tỷ	O
,	O
sổ	O
hồng	O
,	O
cal	O
Cal	O
.	O
0977771	O
*	O
.	O
và	O
.	O
0938179	O
*	O
.	O
	
Bán	O
gấp	O
nhà	O
phố	O
liền	O
kề	O
khu	O
dân_cư	O
cao_cấp	O
nine	O
south	O
nhà	O
đẹp	O
giá	O
rẻ	O
14,4	O
tỷ	O
0979787	O
*	O
Bán	O
nhà	O
phố	O
liền	O
kề	O
,	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
và	O
song	O
lập	O
,	O
khu	O
dân_cư	O
cao_cấp	O
Nine_South	O
đường	B-LOC
Nguyễn_Hữu_Thọ	I-LOC
là	O
huyết_mạch	O
khu	O
Nam	B-LOC
,	O
liên_kết	O
vùng	O
đã	O
có	O
đường_cao_tốc	B-LOC
Bến_Lức	I-LOC
Long_Thành	I-LOC
.	O
	
Cam_kết	O
giá	O
rẻ	O
mua_bán	O
trực_tiếp	O
chủ	O
nhà	O
.	O
	
DT	O
:	O
6x14m	O
,	O
nhà_trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
GẤP	O
GẤP	O
CẦN	O
TIỀN	O
MÙA	O
COVIC	O
BÁN	O
NHANH	O
CĂN	O
BIỆT_THỰ	O
-	O
NAM	O
THÔNG	O
PMH	O
DT	O
11*18	O
GIÁ	O
CHỈ	O
33	O
TỶ	O
CẦN	O
TIỀN	O
LÀM_ĂN	O
BÁN	O
NHANH	O
CĂN	O
BIỆT_THỰ	O
NAM	O
THÔNG	O
,	O
PMH	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
,	O
Bán_Biệt_Thự_Mỹ	B-PER
Phú	I-PER
liền	O
kề	O
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
P	O
Tân_Phú	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
,	O
đối_diện	O
khu	O
Chateau	B-LOC
.	O
	
Nhà	O
kế	O
công_viên	O
thoáng	O
mát	O
.	O
	
DT	O
:	O
5	O
*	O
17	O
=	O
85	O
m2	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
sadeco	O
,	O
dt	O
24x18m	O
,	O
view	O
trực_diện	O
sông	O
,	O
nhà	O
đẹp	O
0903360	O
*	O
-	O
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Sadeco	O
ven	O
sông	O
trực_diện	O
sông	O
Ông	O
Lớn	B-PER
,	O
nhà	O
đẹp	O
giá	O
tốt	O
.	O
	
-	O
Yến	B-PER
.	O
	
.	O
	
Lê_Giang	B-PER
.	O
	
Thang_máy	O
hiệu	O
Mitsubishi	B-ORG
,	O
nội_thất	O
cơ_bản	O
,	O
hướng	O
bắc	O
.	O
	
DT	O
đất	O
437,5	O
m2	O
,	O
DT	O
sử_dụng	O
900	O
m2	O
.	O
	
-	O
Đã	O
hoàn_thiện	O
đầy_đủ	O
nội_thất	O
đẹp	O
,	O
cao_cấp	O
chỉ	O
cần	O
xách	O
vali	O
vào	O
là	O
ở	O
.	O
	
Gọi	O
Ngay	O
.	O
0982667	O
*	O
.	O
	
+	O
Tầng	O
2	O
và	O
3	O
mỗi	O
tầng	O
2	O
phòng	O
ngủ	O
có	O
WC	O
khép_kín	O
,	O
đều	O
được	O
cách_âm	O
sử_dụng	O
vật_liệu	O
cao_cấp	O
giá_trị	O
.	O
	
Chênh	O
4.8	O
tỷ	O
.	O
	
Bán	O
nhà	O
có	O
thật	O
đường	B-LOC
Kinh_Dương_Vương	I-LOC
,	O
gần	O
Aeon_Mal_Tên_Lửa	B-LOC
,	O
giá	O
7.6	O
Tỷ	O
-	O
Đã	O
có	O
sổ	O
hồng	O
từng	O
căn	O
.	O
	
Mr.	O
Tin	O
.	O
	
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
60%	O
.	O
	
Mr_Bac	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Tâm_BĐS	O
hổ	O
trợ	O
tư_vấn	O
chi_tiết	O
(	O
hình_ảnh	O
thật	O
)	O
	
*	O
Bài_toán	O
kinh_doanh	O
cho	O
những	O
doanh_nghiệp	O
mới	O
-	O
vẫn	O
sở_hữu	O
được	O
BT	O
trong	O
khu	O
thủ_phủ	O
tài_chính	O
tp	O
thủ_đức	O
-	O
với	O
dòng	O
vốn	O
ban_đầu	O
rất	O
nhẹ_nhàng	O
.	O
	
LH	O
.	O
0906.979339	O
.	O
0906.97	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
-	O
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
70%	O
.	O
	
Quý_khách	O
hàng	O
nhanh	O
tay	O
gọi	O
em	O
0906385299	O
&	O
0902857558	O
(	O
MAI	O
HÀ	O
)	O
.	O
để	O
được	O
xem	O
nhà	O
và	O
ép_giá	O
trực_tiếp	O
nhé	O
khách	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
gấp	O
căn	O
biệt_thự	O
Ngân_Long	O
10x21m	O
(	O
210	O
m2	O
)	O
giá	O
rẻ	O
nhất	O
thị_trường	O
21	O
tỷ	O
.	O
	
Giá	O
:	O
7.5	O
tỷ	O
.	O
	
.	O
	
Cho	O
khách	O
thiện_chí	O
và	O
đặt_cọc	O
sớm	O
!	O
	
Liên_hệ	O
Thu	B-PER
:	O
.	O
0902872	O
*	O
.	O
để	O
được	O
tư_vấn	O
và	O
xem	O
nhà	O
ngay	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Nhà	O
hiện	O
đang	O
cho	O
thuê	O
90	O
triệu	O
/	O
tháng	O
.	O
	
-	O
Sở_hữu	O
vị_trí	O
vô_cùng	O
đắc_địa	O
:	O
Đi	O
sân_bay	O
chỉ	O
15	O
phút	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
nhanh	O
chỉ	O
8,88	O
tỷ	O
bao	O
sang_tên	O
,	O
cam_kết	O
giá	O
rẻ	O
nhất	O
thị_trường	O
.	O
	
Boking	O
ưu_tiên	O
chọn	O
căn	O
đẹp	O
có	O
hoàn	O
lại	O
:	O
.	O
0943494	O
*	O
.	O
	
View	O
sông	O
,	O
có	O
chỗ	O
đậu	O
xe_hơi	O
riêng	O
.	O
	
Diện_tích	O
7.5	O
m	O
x	O
18m	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
nhà	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
vị_trí	O
đẹp	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
Phường	O
.	O
0901268229	O
.	O
0901268x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
hoặc	O
Zalo	O
.	O
0988224208	O
.	O
0988224x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
-	O
DT	O
đất	O
:	O
440m2	O
(	O
20	O
x	O
22	O
m	O
)	O
,	O
nhà	O
mới_toanh	O
,	O
xây	O
4	O
tầng	O
(	O
hầm	O
+	O
trệt	O
+	O
2	O
lầu	O
)	O
,	O
hơn	O
6	O
phòng	O
thoáng	O
rộng	O
.	O
	
Pháp_lý	O
:	O
Hợp_đồng	O
mua_bán	O
.	O
	
Biệt_thự	O
khu	O
Compound	O
đường	B-LOC
Lương_Định_Của	I-LOC
,	O
An_Phú	B-LOC
,	O
q	O
.	O
2	O
.	O
	
Tháng	O
11/2022	O
vào	O
tiền	O
70%	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
xem	O
nhà	O
Mr.	O
Giang	B-PER
.	O
0934	O
01	O
3	O
*	O
.	O
	
-	O
Mặt_tiền	O
trục	O
chính	O
đường	O
xe_tải	O
thoáng	O
mát	O
.	O
	
.	O
	
Với	O
đầy_đủ	O
tiện_ích	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
24	O
x	O
18m	O
.	O
	
Đang	O
cần	O
bán	O
giá	O
chỉ	O
20,3	O
tỷ	O
.	O
	
Vị_trí	O
dự_án	O
:	O
Ngay	O
đường	O
số	O
12	O
,	O
P.	B-LOC
Hiệp_Bình_Phước	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
Thủ_Đức	I-LOC
.	O
	
Liên_hệ	O
sớm	O
để	O
được	O
hỗ_trợ	O
tư_vấn	O
,	O
xem	O
nhà	O
24/7	O
,	O
đến	O
để	O
cảm_nhận	O
.	O
	
Bán	O
nhà	O
biệt_thự	O
khu	O
Him_Lam_Kênh_Tẻ	O
đường	B-LOC
Nguyễn_Thị_Thập	I-LOC
,	O
đất	O
200m2	O
,	O
vị_trí	O
đẹp	O
,	O
79	O
tỷ	O
TL	O
*	O
Vị_trí	O
:	O
Số	O
80	O
đường	B-LOC
Nguyễn_Thị_Thập	I-LOC
,	O
cách	O
Ngã	O
tư	O
với	O
đường	O
D1	O
khoảng	O
50m	O
,	O
hướng	O
Nam	O
.	O
	
Khu_vực	O
có	O
bảo_vệ	O
24/24	O
an_ninh	O
tuyệt_đối	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
bán	O
căn	O
nhà	O
phố	O
tại	O
pegasuite	O
mặt_tiền	O
tạ	O
quang	O
bửu	O
quận	B-LOC
8	I-LOC
.	O
ful	O
nội_thất	O
gía	O
12,5	O
tỷ	O
Cần	O
bán	O
gấp	O
thu_hồi	O
vốn	O
căn	O
nhà	O
phố	O
liền	O
kề	O
tại	O
Pegasuite	B-LOC
mặt_tiền	O
Tạ_Quang_Bửu_Quận	O
8	O
.	O
	
Tùng	O
Dubai	B-LOC
.	O
	
_	O
Đị_Chỉ	O
:	O
Hẻm_Xe_Hơi_Lam	B-LOC
Sơn	I-LOC
,	O
Phường	B-LOC
6	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
Bình_Thạnh	I-LOC
.	O
	
ĐƯỜNG	O
THÔNG	O
,	O
KẾ	O
BÊN	O
CÔNG_VIÊN	O
LỚN	O
,	O
CÁC	O
TRƯỜNG_HỌC	O
QUỐC_TẾ	O
,	O
TRUNG_TÂM	B-ORG
THƯƠNG_MẠI	I-ORG
,	O
NGÂN_HÀNG	O
.	O
,	O
.	O
	
Mr_Điền	O
để	O
đi	O
coi	O
nhà	O
.	O
	
Cal	B-PER
.	O
0938179	O
*	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
192	O
m2	O
.	O
	
+	O
GIÁ	O
39	O
TỶ	O
(	O
RẺ	O
NHẤT	O
THỊ_TRƯỜNG	O
)	O
.	O
	
Bán	O
gấp	O
căn	O
lucky	O
dragon	O
bán	O
giá	O
ngộp	O
chỉ	O
trong	O
tuần	O
,	O
phù_hợp	O
vừa	O
ở	O
vừa	O
kinh_doanh	O
,	O
0908975	O
*	O
Cuối	O
năm	O
kẹt	O
cứng	O
không	O
có	O
tiền	O
trả	O
lãi	O
ngân_hàng	O
vì	O
dịch	O
covid	O
,	O
nợ	O
chồng	O
nợ	O
,	O
còn	O
mỗi	O
căn	O
Shophouse_Lucky_Dragon	O
của	O
Novaland	B-ORG
mới	O
sửa	O
nhưng	O
buộc	O
bán	O
,	O
căn	O
này	O
hai	O
mặt_tiền	O
,	O
một	O
mặt_tiền_đường	O
359	O
,	O
1	O
mặt_tiền	O
nội_bộ	O
,	O
lầu	O
1	O
có	O
không_gian	O
rộng	O
để	O
kinh_doanh	O
hoặc	O
cho	O
thuê	O
mặt_bằng	O
và	O
có	O
2	O
phòng	O
ngủ	O
,	O
lầu	O
2	O
có	O
1	O
phòng	O
ngủ	O
và	O
1	O
khoảng	O
không	O
gian	O
rộng_rãi	O
.	O
	
Trước	O
nhà	O
8m	O
,	O
sau	O
nhà	O
5m	O
.	O
	
Căn	O
biệt_thự	O
hiện	O
đang	O
để	O
ở	O
nên	O
rất	O
thiện	O
tiện	O
việc	O
mua_bán	O
.	O
	
-	O
LH	O
:	O
.	O
0904936	O
*	O
.	O
để	O
đi	O
xem	O
nhà	O
,	O
xin	O
cảm_ơn	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
:	O
Hẻm	O
biệt_thự	O
vip	O
,	O
đường	O
trước	O
nhà	O
rộng	O
thông_thoáng	O
.	O
	
.	O
	
Sau	O
lưng	O
là	O
công_viên	O
hồ	O
bơi	O
.	O
	
Hotline	O
:	O
.	O
0909.904.066	O
.	O
0909.90	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
,	O
xin	O
cảm_ơn	O
.	O
	
Diện_tích	O
14.5	O
x19m	O
giá	O
100	O
tỷ	O
thu	O
nét	O
.	O
	
Vui_lòng	O
LH	O
Minh_Nhật	B-PER
.	O
0933573577	O
.	O
0933573x	O
click	O
để	O
xem	O
	
GIÁ	O
145	O
TỶ	O
.	O
	
Mọi	O
chi_tiết	O
thuê	O
vila	O
–	O
biệt_thự	O
quận	B-LOC
2	I-LOC
vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
.	O
	
+	O
Khu	O
tổ_chức	O
tiệc	O
nướng	O
BQ	O
.	O
	
LH	O
.	O
0988504848	O
.	O
0988504x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Anh	O
Tiên	B-PER
.	O
	
+	O
Và	O
các	O
tiện_ích	O
như	O
y_tế	O
,	O
giáo_dục	O
,	O
sức_khoẻ	O
,	O
ăn_uống	O
,	O
mua_sắm	O
,	O
tôn_giáo	O
đầy_đủ	O
trong	O
vòng	O
bán_kính	O
chưa	O
đầy	O
2km	O
.	O
	
Biệt_thự	O
đẳng_cấp	O
nhất	O
Lavila	B-PER
ngay	O
bờ	O
hồ	O
4,6	O
ha	O
.	O
	
HƯỚNG	O
:	O
BẮC	O
–	O
ĐÔNG	O
BẮC	O
.	O
	
(	O
Zalo	O
,	O
Viber	B-PER
,	O
Face	O
)	O
.	O
	
_	O
Giá	O
:	O
100	O
Tỷ	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
10x13m	O
,	O
4x12m	O
,	O
4x14m	O
.	O
	
Verosa_Park_Khang_Điền	O
Quận	B-LOC
9	I-LOC
nhượng	O
lại	O
giá	O
HĐMB	O
trực_tiếp	O
với	O
CDT	B-ORG
Bán	O
nhanh	O
Verosa_Park	B-PER
.	O
6x20	O
thiết_kế	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
+	O
Ngay	O
cổng	O
sau	O
Bến_xe	B-LOC
Miền	I-LOC
Đông	I-LOC
,	O
nên	O
thuận_lợi	O
kinh_doanh	O
đa	O
ngành_nghề	O
:	O
Spa	O
,	O
khách_sạn	O
,	O
VP	O
công_ty	O
,	O
Matxa	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
Phòng	O
Kinh_Doanh	O
để	O
biết	O
thêm	O
thông_tin	O
chi_tiết	O
.	O
	
-	O
Vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
Minh_Hiếu	O
0903187589	O
(	O
Viber	B-PER
,	O
Zalo	O
,	O
Cal	O
24/7	O
)	O
để	O
tiện	O
xem	O
nhà	O
	
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0933340	O
*	O
.	O
	
-	O
Hướng	O
:	O
Tây	O
,	O
vị_trí	O
đẹp	O
không	O
bị	O
đối	O
lừng	O
nhà	O
dãy	O
sau	O
,	O
trục	O
đường	O
thông_thoáng	O
,	O
trước	O
có	O
công_viên	O
nhỏ	O
.	O
	
Kiều_Thu	O
để	O
xem	O
nhà	O
và	O
tư_vấn	O
miễn_phí	O
.	O
	
Ngọc_Bích	O
luôn	O
cập_nhật	O
giá	O
và	O
hình	O
100%	O
.	O
	
*	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
Duy	B-PER
-	O
độc_quyền	O
,	O
làm_việc	O
chính	O
chủ	O
	
—	O
.	O
	
DT	O
:	O
6x17	O
rộng_rãi	O
thoải_mái	O
,	O
có	O
sân	O
vườn	O
,	O
chỉ	O
cần	O
trả	O
trước	O
700	O
Triệu	O
nhận	O
nhà	O
,	O
còn	O
lại	O
góp	O
26	O
tháng	O
không	O
lãi_suất	O
.	O
	
Mail	O
:	O
nambdspro@gmail.com.	O
Ngoài_ra	O
còn	O
nhiều	O
nhà	O
phố	O
,	O
biệt_thự	O
khác	O
anh	O
/	O
chị	O
vui_lòng	O
tham_khảo	O
tại	O
website	O
	
+	O
Liên_hệ	O
.	O
0906651	O
*	O
.	O
	
Miễn	O
trung_gian	O
.	O
	
-	O
Thiết_kế	O
,	O
nội_thất	O
:	O
Đẹp	O
,	O
cao_cấp	O
,	O
có	O
sân	O
vườn	O
,	O
hồ	O
non_bộ	O
.	O
	
Dự_án	O
nhà	O
phố	O
trung_tâm	O
Gò_Vấp	B-LOC
chuẩn_bị	O
triển_khai	O
-	O
Chỉ	O
11	O
căn	O
duy_nhất	O
ưu_đãi	O
chiết_khấu	O
cực	O
hót	O
Dự_án	O
nhà	O
phố	O
gần	O
trung_tâm	O
chuẩn_bị	O
triển_khai	O
.	O
	
Trung_tâm	B-ORG
hành_chính	I-ORG
quận	I-ORG
7	I-ORG
,	O
Parkson_Paragon	B-LOC
,	O
Uniclever	B-LOC
,	O
Crescent_Mal	B-PER
,	O
.	O
	
-	O
Khu	O
dân_cư	O
đông_đúc	O
,	O
nhiều	O
toà	O
nhà	O
chung_cư	O
,	O
phù_hợp	O
vừa	O
để	O
ở	O
vừa	O
kinh_doanh	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0908714	O
*	O
.	O
	
-	O
Đặc_biệt	O
chỉ	O
mất	O
12	O
phút	O
đến	O
chợ	B-LOC
Bến_Thành	I-LOC
,	O
trung_tâm	B-ORG
hành_chính	I-ORG
Quận	I-ORG
1	I-ORG
,	O
hướng	O
đi	O
từ	O
Cầu	B-LOC
Đa_Khoa	I-LOC
.	O
	
DT	O
:	O
5	O
x	O
16.5	O
m	O
,	O
82.5	O
m2	O
,	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
3PN	O
,	O
3WC	O
,	O
1	O
phòng	O
sinh_hoạt	O
chung	O
,	O
1	O
bếp	O
,	O
1	O
khách	O
,	O
sân	O
trước	O
chừa	O
3m	O
và	O
sân	O
sau	O
chừa	O
2m	O
,	O
ban_công	O
thoáng	O
mát	O
,	O
có	O
garage	O
để	O
ô_tô	O
.	O
	
-	O
Trường	O
mầm_non	O
,	O
trường	O
trung_học	O
liên	O
cấp	O
theo	O
tiêu_chuẩn	O
quốc_tế	O
11.000	O
m2	O
.	O
	
.	O
	
+	O
Nhà	O
sân	O
vườn	O
rộng	O
,	O
có_thể	O
làm_vườn	O
nướng	O
BQ	O
ngoài_trời	O
.	O
	
Hướng_Đông_Bắc	B-PER
.	O
	
Bán	O
căn	O
biệt_thự	O
đường	B-LOC
Phạm_Công_Trứ	I-LOC
,	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
1	O
sân_thượng	O
,	O
4PN	O
,	O
giá	O
tốt	O
mùa	O
dịch	O
Bán	O
nhà	O
mặt_tiền	O
đường	O
Phạm_Công_Trứ_Thạnh	O
mỹ	B-LOC
lợi	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
Nhà	O
mới	O
đẹp	O
,	O
có	O
4	O
phòng	O
ngủ	O
lớn	O
và	O
4	O
toilet	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0938	O
.	O
56	O
.	O
91	O
.	O
31	O
.	O
0938	O
.	O
5x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
gặp	O
Thành	O
Giám_Đốc	O
Sàn	O
kinh_doanh	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
cần	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
King_Crown_Thảo_Điền	O
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
-	O
Khu	O
nhà	O
phố	O
đồng_bộ	O
giá_trị	O
cao	O
,	O
tầng_lớp	O
xã_hội	O
văn_minh	O
,	O
dân_trí	O
cao	O
an_ninh	O
tốt	O
.	O
	
View_Trực	O
diện	O
công_viên	O
ven	O
sông	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
gấp	O
căn	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
Mỹ	B-PER
Hoàng	I-PER
PMH-Q	O
7	O
,	O
Diện_tích	O
302	O
m2	O
,	O
Bán	O
,	O
biệt_thự	O
,	O
mỹ	O
hoàng	O
nhà	O
phố	B-LOC
Phú_Mỹ_Hưng	I-LOC
.	O
	
Mặt_tiền	O
đường	B-LOC
Nguyễn_Văn_Linh	I-LOC
liền	O
kề	O
trường	O
đại_học	O
kinh_tế	O
Tp.	B-LOC
HCM	I-LOC
.	O
	
*	O
Cityland_Park_Hils	O
:	O
Cơ_hội	O
an_cư	O
lý_tưởng	O
-	O
Đầu_tư	O
sinh_lợi	O
cao	O
.	O
	
Diện_tích	O
10x20m	O
,	O
giá	O
11,3	O
tỷ	O
(	O
thương_lượng	O
nhiều	O
cho	O
khách	O
thiện_chí	O
)	O
.	O
	
+	O
Biệt_thự	O
đẳng_cấp	O
giới	O
thượng_lưu	O
với	O
thiết_kế	O
:	O
1	O
trệt	O
,	O
3	O
lầu	O
,	O
sân_thượng	O
,	O
8	O
phòng	O
ngủ	O
khép_kín	O
sang_trọng	O
,	O
nội_thất	O
xịn	O
,	O
9	O
toilet	O
đẳng_cấp	O
Châu_Âu	B-LOC
.	O
	
*	O
Cityland_Park_Hils	O
quy_hoạch	O
đầy_đủ	O
các	O
dịch_vụ	O
tiện_ích	O
,	O
bao_gồm	O
:	O
.	O
	
_Thống	O
0909814990	O
.	O
	
Nguyễn_Tú	B-PER
.	O
	
Giá	O
:	O
30	O
tỷ	O
(	O
TL	O
)	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
khu	O
Sân_Bay	O
an_ninh	O
,	O
yên_tĩnh	O
,	O
sạch_đẹp	O
.	O
	
Đường	O
vào	O
đang	O
làm	O
bê_tông	O
sắp	O
láng	O
!	O
	
Chính	O
chủ_công	O
chứng	O
ngay	O
.	O
	
-	O
170m2	O
giá	O
17ty	O
.	O
	
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
nine	O
south	O
,	O
nhà	O
đẹp	O
,	O
view	O
sông	B-LOC
Chính	I-LOC
chủ	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
cao_cấp	O
đơn_lập	O
Nine_South	O
Nguyễn_Hữu	B-PER
Thọ	I-PER
,	O
Nhà_Bè	B-LOC
.	O
	
(	O
HẬU	O
)	O
.	O
	
Mr.	O
Kha	B-PER
để	O
biết	O
thêm	O
thông_tin	O
và	O
xem	O
nhà	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
53	O
tỷ	O
.	O
	
Đường	O
rộng	O
14m	O
xe	O
2	O
chiều	O
-	O
nhà	O
mới	O
xây	O
,	O
đã	O
cấp	O
sổ	O
hồng	O
riêng	O
.	O
	
LH	O
.	O
0902562	O
*	O
.	O
	
+	O
Chủ	O
nhà	O
định_cư	O
nước_ngoài	O
tặng	O
lại	O
toàn_bộ	O
nội_thất	O
.	O
	
DIỆN_TÍCH	O
:	O
183	O
M	O
2	O
.	O
	
-	O
150m2	O
giá	O
15ty	O
.	O
	
Lợi_thế	O
nằm	O
ở	O
mặt_tiền	O
sông	B-LOC
Sài_Gòn	I-LOC
khu	O
tiện_ích	O
tuyệt	O
đẹp	O
ngắm	O
nhìn	O
toàn_cảnh	O
thành_phố	O
.	O
	
Chỉ	O
cần	O
thanh_toán	O
30	O
-	O
70%	O
.	O
	
LH	O
:	O
.	O
0919	O
582	O
*	O
.	O
	
KDC	O
an_ninh	O
,	O
văn_minh	O
,	O
lịch_sự	O
,	O
tiện	O
ở	O
lợi	O
đầu_tư	O
.	O
	
.	O
	
(	O
+	O
)	O
Mọi	O
chi_tiết	O
thuê	O
,	O
bán	O
vila	O
–	O
biệt_thự	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
20x25m	O
.	O
-	O
Kết_cấu	O
:	O
Trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
hồ	O
bơi	O
lớn	O
,	O
sân	O
vườn	O
.	O
	
Nhà	O
phố	O
tên_lửa	O
1	O
trệt	O
,	O
1	O
lửng	O
,	O
3	O
lầu	O
mới	O
xây	O
,	O
sổ	O
hồng	O
riêng	O
giá	O
7,6	O
tỷ	O
ck	O
đến	O
5%	O
-	O
Sở_hữu	O
vị_trí	O
trung_tâm	O
sầm_uất	O
:	O
Ngay	O
Khu	O
Hành_Chính	O
Quận	B-LOC
Bình_Tân	I-LOC
,	O
Liền_Kề_Aeon_Mal	B-LOC
,	O
Bến_xe	O
miền	B-LOC
Tây	I-LOC
,	O
Bệnh_Viện	B-ORG
Quốc_Tế	I-ORG
,	O
Chợ	O
,	O
Trường_học	O
,	O
.	O
	
Liên_hệ	O
để	O
xem	O
nhà	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Hướng	O
:	O
Tây_Bắc	O
-	O
Đông_Nam	B-PER
.	O
	
Nhà	O
đã	O
hoàn_thiện	O
cao_cấp	O
.	O
	
Khuôn	O
đất	O
tuyệt	O
đẹp	O
,	O
vuông_vức	O
,	O
nhà	O
xây	O
phong_thuỷ	O
nở_hậu	O
,	O
chừa	O
sân	O
trước	O
,	O
hẻm	O
hông	O
thoáng	O
mát	O
,	O
tiện	O
để	O
xe	O
ô_tô	O
nếu	O
muốn	O
.	O
	
-	O
Căn	O
biệt_thự	O
song	O
lập	O
160m2	O
view	O
công_viên	O
.	O
	
Biệt_thự	O
như	O
hình	O
120m2	O
QL	O
22	O
Mặt_tiền	O
tỉnh_lộ	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
.	O
	
Biệt_thự	O
view	O
sông	O
đẳng_cấp	O
10x20m	O
2	O
lầu	O
ful	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
cực	O
đẹp	O
giá	O
40	O
tỷ	O
.	O
	
Vị_trí	O
cực_kỳ	O
thuận_lợi	O
kinh_doanh	O
mở	O
văn_phòng	O
công_ty	O
.	O
	
-	O
DT	O
:	O
10x20m	O
(	O
200	O
m2	O
)	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
17	O
tỷ	O
bao	O
hết	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Hướng	O
:	O
Nam	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
1	O
trệt	O
1	O
lửng	O
2	O
lầu	O
1	O
sân_thượng	O
(	O
3.5	O
tấm	O
)	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
làng	O
hoa	O
,	O
cây	O
trâm	O
,	O
quận	O
gò_vấp	O
,	O
nội_thất	O
gỗ	O
cao_cấp	O
,	O
giá	O
31	O
tỷ	O
Bán	O
biệt_thự	O
cao_cấp	O
Làng	B-LOC
Hoa	I-LOC
,	O
Cây_Trâm	B-LOC
,	O
Gò_Vấp	B-LOC
diện_tích	O
đất	O
8x20m	O
,	O
xây_dựng	O
1	O
hầm	O
,	O
trệt	O
lửng	O
,	O
4	O
lầu	O
,	O
có	O
hồ	O
bơi	O
đầy_đủ	O
chức_năng	O
,	O
nội_thất	O
gỗ	O
cao_cấp	O
,	O
LH	O
:	O
.	O
0908	O
325	O
926	O
.	O
0908	O
32x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
LH	O
xem	O
nhà	O
.	O
0938	O
030	O
490	O
.	O
0938	O
03x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0908696347	O
.	O
0908696x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Thiết_kế	O
:	O
1	O
trệt	O
,	O
2	O
lầu	O
,	O
4PN	O
,	O
4	O
WC	O
.	O
	
Trân_trọng	O
!	O
	
LH	O
:	O
.	O
0932.125	O
.	O
	
Trân_trọng	O
cảm_ơn	O
!	O
	
.	O
	
Giá	O
:	O
75	O
tỷ	O
.	O
	
Nhà	O
đầy_đủ	O
nội_thất	O
dọn	O
về	O
ở	O
hoặc	O
cho	O
thuê	O
lại	O
với	O
giá	O
thị_trường	O
rất	O
cao	O
.	O
	
+	O
Nằm	O
gần	O
các	O
hệ_thống	O
trường	O
quốc_tế	O
,	O
nhiều	O
tiện_ích	O
:	O
Chợ	O
,	O
phòng_khám	O
,	O
bệnh_viện	O
,	O
Metro	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
(	O
15*18	O
)	O
,	O
1	O
trệt	O
,	O
2	O
lầu	O
,	O
nhà	O
đẹp	O
,	O
khu	O
trung_tâm	O
nhiều	O
tiện_ích	O
,	O
an_ninh	O
,	O
bảo_vệ	O
,	O
gần	O
trường	O
quốc_tế	O
,	O
hồ	O
bán_nguyệt	O
,	O
cầu	O
ánh	O
sao	O
,	O
khu	O
kênh	O
đào	O
,	O
bến	O
du_thuyền	O
,	O
giá	O
bán	O
:	O
79	O
tỷ	O
(	O
sổ	O
hồng	O
)	O
.	O
	
Không	O
khó	O
thích_nghi	O
-	O
bởi	O
đây	O
là	O
tổ_ấm	O
cho	O
mọi	O
thế_hệ	O
.	O
	
Đã	O
sao_chép	O
(	O
Mr_Quý	B-PER
)	O
.	O
	
+	O
Nhà	O
Mới_Xây_Kiên_Cố	B-PER
,	O
Thiết_Kế	O
Đẹp	O
.	O
	
-	O
Quy_mô	O
:	O
Tổng	O
14	O
căn	O
nhà	O
phố	O
.	O
	
LH	O
.	O
0901319	O
*	O
.	O
	
+	O
Sát_MT	O
,	O
oto	O
7	O
chỗ	O
vào	O
sân	O
,	O
Đồng_Nai	B-LOC
,	O
Q	O
10	O
.	O
	
.	O
	
Quý	O
anh_chị	O
có	O
nhu_cầu	O
kí_gửi	O
hay	O
cho	O
thuê	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
.	O
	
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
vay	O
từ	O
5	O
năm	O
lên	O
đến	O
20	O
năm	O
.	O
	
DIỆN_TÍCH	O
5X17M	O
,	O
FUL	O
NỘI_THẤT	O
8.5	O
TỶ	O
.	O
5X20	O
NHÀ	O
THÔ	O
GIÁ	O
8.979	O
TỶ	O
.	O
	
Thông	O
thẳng	O
Thoại_Ngọc_Hầu	B-LOC
.	O
	
Đây	O
là	O
một	O
trong	O
những	O
trục	O
đường	O
kinh_doanh	O
sầm_uất	O
nhất	O
ở	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
nói_riêng	O
và	O
TP.	B-LOC
Thủ_Đức	I-LOC
nói_chung	O
.	O
	
DT	O
82	O
m2	O
.	O
	
-	O
giá	O
bán	O
:	O
6,5	O
tỷ	O
tốt	O
nhất	O
khu_vực	O
	
+	O
Diện_tích	O
rộng	O
:	O
4.9	O
x18	O
,	O
công_nhận	O
đủ	O
80	O
m2	O
.	O
	
.	O
	
Để	O
đi	O
xem	O
nhà	O
thực_tế	O
.	O
	
Giá	O
:	O
17.5	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
chính	O
chủ	O
bán	O
giá	O
:	O
35	O
tỷ	O
,	O
thương_lượng	O
trực_tiếp	O
chủ	O
,	O
mong	O
gặp	O
khách	O
thiện_chí	O
.	O
	
Anh	O
/	O
chi	O
liên_hệ	O
.	O
0933.516	O
.	O
	
Rất	O
thuận_tiện	O
đi_lại	O
các	O
tỉnh	O
miền	B-LOC
Tây	I-LOC
và	O
Đông_Nam_Bộ	B-LOC
!	O
	
Khu	O
Vip	O
đẳng_cấp	O
thượng_lưu	O
,	O
liền	O
kề	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
đầy_đủ	O
tiện_ích	O
sang_trọng	O
,	O
hiện_đại	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
và	O
xem	O
thực_tế	O
qua	O
Thu_Riêng	O
.	O
0902446	O
*	O
.	O
	
.	O
	
+	O
Mở	O
quán	O
cafe	O
vị_trí	O
tuyệt	O
đẹp	O
.	O
	
Bán_Biệt_Thự_HXT	O
Nguyễn_Văn_Đậu	O
,	O
152m2	O
,	O
30	O
tỷ	O
Định_cư	O
nước_ngoài	O
nên	O
cần	O
sang_nhượng	O
gấp	O
căn	O
biệt_thự	O
đường	B-LOC
Nguyễn_Văn_Đậu	I-LOC
,	O
P6	B-LOC
,	O
Bình_Thạnh	B-LOC
,	O
Trung_Tâm	B-LOC
của	O
Trung_Tâm	B-ORG
Quận	I-ORG
Bình_Thạnh	I-ORG
,	O
Sát	O
vách	O
Quận	B-LOC
Phú_Nhuận	I-LOC
,	O
sang	O
Quận	B-LOC
1	I-LOC
chỉ	O
5	O
phút	O
,	O
Kế	O
bên	O
Phan_Xích_Long	B-LOC
,	O
Thích_Quảng_Đức	B-LOC
,	O
Đinh_Tiên_Hoàng	B-LOC
,	O
Vạn_Kiếp	B-LOC
,	O
xung_quanh	O
toàn	O
cao_ốc	O
VP	O
,	O
Biệt_thự	O
sang_trọng	O
.	O
	
+	O
Hướng_Tây_Nam	O
.	O
	
Khu_Biệt	O
thự	O
Quận	B-LOC
9	I-LOC
lô	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
diện_tích	O
382m2	O
chủ	O
đi	O
định_cư	O
không	O
lo	O
về	O
giá	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
ngay	O
để	O
tham_quan	O
dự_án	O
và	O
chọn	O
được	O
căn	O
ưng_ý	O
nhất	O
.	O
	
+	O
Loại	O
437.5	O
m2	O
:	O
Giá	O
từ	O
400	O
-	O
450	O
tỷ	O
.	O
	
+	O
Bán	O
gấp	O
căn	O
verosa	O
Park	B-PER
.	O
6x20m	O
,	O
thiết_kế	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
LIÊN_HỆ	O
.	O
0906	O
778	O
*	O
.	O
	
-	O
Đặc_biệt	O
về	O
quận	B-LOC
1	I-LOC
chỉ	O
10	O
phút	O
với	O
tuyến	O
cao_tốc	B-LOC
Long_Thành	I-LOC
–	O
TP.	B-LOC
HCM	I-LOC
.	O
	
+	O
Hồ	O
bơi	O
,	O
gym	O
,	O
spa	O
,	O
quán	O
cafe	O
,	O
nhà_hàng	O
,	O
.	O
	
Khu_vực	O
đẹp	O
nhất	O
của	O
Nguyễn_Oanh	B-PER
.	O
	
Số_lượng	O
có_hạn	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
:	O
Nằm	O
trong	O
khu	O
vip	O
K300	O
của	O
quận	B-LOC
Tân_Bình	I-LOC
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
sân	O
vườn	O
khu	O
tăng	O
nhơn	O
phú	O
a	O
,	O
q9	O
,	O
diện_tích	O
11m	O
x	O
28m	O
,	O
270m2	O
đất	O
ở	O
đô_thị	O
-	O
8.2	O
tỷ	O
,	O
biệt_thự	O
270m2	O
đất	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
cần	O
tiền	O
bán	O
gấp	O
lô	O
đất	O
biệt_thự	O
Saigon_Mystery_Vila	O
giá	O
rẻ	O
nhất	O
thị_trường	O
chỉ	O
160	O
tr	O
/	O
m2	O
Chính	O
chủ	O
kẹt	O
tiền	O
cần	O
bán	O
gấp	O
lô	O
đất	O
biệt_thự	O
Saigon_Mystery_Vila	O
giá	O
rẻ	O
nhất	O
thị	O
.	O
trường	O
khu	O
Compound_An_Ninh	O
24/7	O
LH	O
chính	O
chủ	O
Mr.	O
Thành	B-PER
.	O
0902721	O
*	O
.	O
	
LH	O
0918	O
486	O
904	O
Tuấn_Anh	B-PER
	
Liên_hệ	O
tư_vấn	O
:	O
Nguyễn_Tú	B-PER
.	O
0906.979	O
*	O
.	O
	
Nhà	O
chủ	O
xây	O
ở	O
tâm_đắc	O
nên	O
rất	O
chắc_chắn	O
tỷ_mỷ	O
từng	O
chi_tiết	O
!	O
	
-	O
Biệt_thự	O
song	O
lập	O
10x34m	O
mặt	O
đường	B-LOC
A4	I-LOC
16m	O
giá	O
18	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Xây_dựng	O
:	O
1	O
trệt	O
5	O
lầu	O
.	O
	
PHONG_CÁCH	O
SỐNG	O
ĐẲNG_CẤP	O
CỦA	O
CHỦ_NHÂN	O
SỞ_HỮU	O
SIÊU	O
BIỆT_THỰ	O
.	O
	
Giá	O
17.5	O
tỷ	O
do	O
cần	O
án	O
nên	O
rẻ	O
hơn	O
so	O
với	O
mặt_bằng	O
chung	O
.	O
	
.	O
	
Giá	O
160	O
tr	O
/	O
m2	O
cần	O
bán	O
nhanh	O
giá	O
rẻ	O
nhất	O
thị_trường	O
đã	O
bao_gồm	O
thuế	O
,	O
phí	O
và	O
sổ	O
.	O
	
Diện_tích	O
sử_dụng	O
216	O
m2	O
.	O
	
Vị_trí	O
:	O
Mặt_tiền	O
đường	B-LOC
Nguyễn_Hữu_Thọ	I-LOC
,	O
Phước_Kiển	B-LOC
,	O
Nhà_Bè	B-LOC
.	O
	
+	O
Diện_tích	O
:	O
24m	O
x	O
24m	O
.	O
	
Trang_Thuy	O
để	O
xem	O
nhà	O
và	O
gặp	O
ngay	O
chính	O
chủ	O
thương_lượng	O
trực_tiếp	O
ạ	O
.	O
	
Nhà	O
thuộc	O
dự_án	O
Lucasta_Khang_Điền	O
.	O
	
Xe_hơi	O
đậu	O
thoải_mái	O
.	O
	
An_ninh	O
,	O
dân_trí	O
cao	O
.	O
	
-	O
Sân	O
vườn	O
và	O
gara	O
ô_tô	O
rộng	O
.	O
	
-	O
Xây_dựng	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
+	O
Liên_hệ	O
:	O
gặp	O
Đăng	B-PER
	
Nhà	O
nằm	O
trên	O
trục	O
đường	O
chính	O
rộng	O
18m	O
mặt_tiền	O
đường	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0901061368	O
.	O
0901061x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
(	O
Kẹt	O
bán	O
gấp	O
)	O
.	O
4	O
-	O
Đặc_biệt	O
căn	O
nhà	O
phố	O
góc	O
hồ	O
9.75	O
x	O
15m	O
,	O
đối_diện	O
Clubhouse	O
giá	O
bán	O
nhanh	O
:	O
7.4	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Tiện_ích	O
ung	O
quanh	O
đầy_đủ	O
,	O
ko	O
vực	O
anh	O
ninh	O
cao	O
ko	O
ngập	O
nước	O
.	O
	
Không	O
dễ	O
khước_từ	O
-	O
bởi	O
sự	O
hoàn_mỹ	O
từ	O
hình_thức	O
đến	O
công_năng	O
.	O
	
Trong	O
đó	O
siêu_thị	O
Lote_Mart	O
rộng	O
2	O
ha	O
đã	O
đi	O
vào	O
hoạt_động	O
.	O
	
LH	O
:	O
0903.7181.24	O
Mr_Bình	O
	
-	O
Giá	O
:	O
8.2	O
tỷ	O
.	O
	
Nhà	O
xây	O
1	O
trệt	O
và	O
2	O
lầu	O
,	O
diện_tích	O
sàn	O
279.42	O
m2	O
.	O
	
*	O
Nhận	O
ký_gửi	O
Nhà_đất	O
(	O
Bán-cho	O
thuê	O
)	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
+	O
Bản_thân	O
chủ	O
đất	O
là	O
một	O
doanh_nhân	O
rất	O
thành_đạt	O
.	O
	
LH	O
:	O
Chính	O
chủ	O
cần	O
Bán	O
nhà	O
phố	O
CityLand	O
mặt_tiền	O
đường	O
40m	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
18	O
x	O
16m	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
sử_dụng	O
:	O
300	O
m2	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
8	O
x	O
20	O
(	O
m2	O
)	O
.	O
	
Rất	O
rẻ	O
.	O
	
-	O
Giá	O
từ	O
:	O
7.6	O
-	O
9	O
tỷ	O
/	O
căn	O
.	O
	
Giá	O
35.5	O
tỷ	O
Bán	O
biệt_thự	O
khu	O
compound	O
Trần_Não	B-LOC
,	O
toạ_lạc	O
trên	O
đường	B-LOC
Trần_Não	I-LOC
,	O
P.	B-LOC
Bình_An	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
DT	O
7x18m	O
rẻ	O
nhất	O
thị_trường	O
LH	O
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Mỹ_Giang	B-LOC
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
*	O
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0932	O
369	O
679	O
.	O
0932	O
36x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
-	O
Tặng	O
10	O
lượng	O
vàng	O
,	O
Miễn_Phí	O
quản_lý	O
2	O
năm	O
.	O
	
Nằm	O
ngay	O
trung_tâm	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
Có	O
chỗ	O
đậu	O
ô_tô	O
trong	O
nhà	O
hoặc	O
bên	O
ngoài	O
.	O
	
Nhận	O
mua_bán	O
ký_gửi	O
dự_án	O
Verosa_Park	O
,	O
chính	O
chủ	O
bán	O
lỗ	O
căn	O
6x17m	O
,	O
Verosa	O
view	O
công_viên	O
trung_tâm	O
-	O
Chính	O
chủ	O
bán	O
cắt	O
lỗ	O
căn	O
nhà	O
phố	B-LOC
Verosa_Park_Khang_Điền	I-LOC
đường	B-LOC
Liên_Phường	I-LOC
,	O
Phú_Hữu	B-LOC
,	O
TP.	B-LOC
Thủ_Đức	I-LOC
,	O
TP	B-LOC
HCM	I-LOC
.	O
	
Không	O
tiếp	O
môi_giới	O
.	O
	
Lh	O
:	O
Thanh_Hải	B-PER
tiếp	O
24/7	O
miễn	O
trung_gian	O
	
-	O
Liên_hệ	O
xem	O
nhà	O
24/7	O
:	O
.	O
0919762	O
*	O
.	O
	
Kết_nối	O
:	O
Ms.	O
Như	O
Phúc	B-PER
.	O
	
LH	O
:	O
Tuấn_Anh	B-PER
0922	O
11	O
99	O
để	O
được	O
biết	O
thêm	O
thông_tin	O
chi_tiết	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
2	O
Tâng	O
,	O
sân	O
vườn	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
:	O
14,4	O
tỷ	O
,	O
lh	O
:	O
.	O
0979787047	O
.	O
0979787x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Hướng_Tây	O
.	O
	
-	O
GPXD	O
:	O
1	O
hầm	O
5	O
tầng	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
5	O
x	O
20m	O
.	O
	
-	O
Thuộc	O
khu	O
dân_trí	O
cao	O
,	O
yên_tĩnh	O
,	O
an_ninh	O
đảm_bảo	O
an_toàn	O
.	O
	
-	O
XD	O
trệt	O
,	O
3	O
lầu	O
.	O
	
-	O
Sổ	O
hồng	O
đầy_đủ	O
.	O
	
-	O
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
70%	O
.	O
	
Điện_thoại	O
:	O
.	O
0916754	O
*	O
.	O
	
Không	O
dành	O
cho	O
tất_cả	O
mọi	O
người	O
-	O
với	O
số_lượng	O
cực	O
giới_hạn	O
!	O
	
-	O
Giá	O
:	O
Thoả_thuận	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
đẹp	O
kinh_doanh	O
đa	O
ngành_nghề	O
,	O
tiềm_năng	O
phát_triển	O
rất	O
lớn	O
.	O
	
-	O
Sở	O
nở_hậu	O
sinh	O
tài_lộc	O
,	O
hoàn_công	O
đầy_đủ	O
.	O
	
Thuận_tiện	O
di_chuyển	O
các	O
Quận	O
trung_tâm	O
.	O
	
Bảo_Yến	B-PER
.	O
	
*	O
Sổ	O
hồng	O
chính	O
chủ	O
.	O
	
Shophouse	O
5x15m	O
giá	O
8	O
tỷ	O
.	O
	
Hiển	B-PER
.	O
	
*	O
Xây_dựng	O
hoàn_thiện	O
mặt	O
ngoài	O
,	O
thô	O
bên	O
trong	O
.	O
	
Diện_tích	O
:	O
377	O
m2	O
.	O
	
Diện_tích	O
nhà	O
7x21	O
kết_cấu	O
1	O
trệt	O
4	O
Lầu	O
áp	O
mái	O
.	O
	
_	O
Vị_Trí	O
:	O
Khu	O
Vip	O
trung_tâm	O
Quận	B-LOC
3	I-LOC
,	O
sản_phẩm	O
khan_hiếm	O
còn	O
sót	O
lại	O
cho	O
khách_hàng	O
thích	O
sự	O
sang_trọng	O
và	O
đẳng_cấp	O
.	O
	
DT	O
10,5	O
x21m	O
nhà	O
3	O
lầu	O
,	O
có	O
6pn	O
,	O
2	O
sân_thượng	O
,	O
2	O
nhà_kho	O
,	O
1	O
garage	O
ô_tô	O
,	O
sân	O
vườn	O
,	O
nhà	O
có	O
thang_máy	O
,	O
.	O
	
-	O
Biệt_thự	O
:	O
Trệt	O
,	O
lầu	O
,	O
áp	O
mái	O
,	O
sân	O
vườn	O
,	O
garage	O
oto	O
.	O
	
*	O
Hiện_tại	O
là	O
đất	O
trống	O
khu_vực	O
văn_minh	O
nhiều	O
biệt_thự	O
đẹp	O
,	O
đường	O
rộng	O
8m	O
2	O
xe	O
ổ	O
chánh	O
nhau	O
thoải_mái	O
,	O
ra_mặt	O
Trần_Não	B-LOC
150m	O
.	O
	
Được	O
hoàn_thiện	O
nội_thất	O
cơ_bản	O
.	O
	
-	O
Khu	O
dân_cư	O
compound	O
an_ninh	O
24/7	O
với	O
nhiều	O
tiện_ích	O
nội	O
khu	O
cao_cấp	O
:	O
Hồ	B-PER
bơi	O
,	O
phòng	O
gym	O
,	O
công_viên	O
,	O
khu	O
vui_chơi	O
trẻ_em	O
,	O
.	O
	
+	O
Diện_tích	O
:	O
159	O
m2	O
.	O
	
*	O
.	O
	
Proviewland	B-PER
-	O
nhận	O
ký_gửi	O
bán	O
nhanh	O
|	O
cho	O
thuê	O
nhanh	O
biệt_thự	O
|	O
nhà	O
phố	O
tại	O
HCM	B-LOC
.	O
	
DTSD	O
300	O
-	O
350	O
M	O
2	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
1	O
hầm	O
3	O
lầu	O
đường	O
Nguyễn_Minh_Hoàng	B-PER
,	O
P12	B-PER
,	O
Tân_Bình	B-LOC
,	O
8x17m	O
,	O
chỉ	O
30	O
tỷ	O
TL	O
Cần	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đường	B-LOC
Nguyễn_Minh_Hoàng	I-LOC
,	O
Phường	B-LOC
12	I-LOC
,	O
Tân_Bình	B-LOC
.	O
	
Liên_hệ	O
sớm	O
xem	O
nhà	O
.	O
	
Bán	O
đất	O
khang	O
an	O
,	O
địa	O
ôc	O
3	O
lô	O
góc	O
2MT	O
Cần	O
chuyển_nhượng	O
đất	O
dự_án	O
địa_ốc	O
3	O
.	O
	
Giá	O
25.5	O
tỷ	O
thương_lượng	O
trực_tiếp	O
chính	O
chủ	O
.	O
	
-	O
450m2	O
giá	O
35ty	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
72	O
tỷ	O
thương_lượng	O
.	O
	
+	O
Kết_cấu	O
:	O
.	O
	
-	O
DT	O
270m2	O
(	O
15	O
x	O
18	O
m	O
)	O
,	O
trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
sân_thượng	O
,	O
gồm	O
5	O
phòng	O
ngủ	O
,	O
5	O
toilet	O
,	O
không_gian	O
yên_tĩnh	O
,	O
bảo_vệ	O
24/2	O
4	O
.	O
	
-	O
Shophouse	O
5	O
tầng	O
:	O
1	O
trệt	O
,	O
4	O
lầu	O
,	O
1	O
áp	O
mái	O
.	O
	
.	O
	
Cần	O
tiền	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
Hưng_Thái	B-LOC
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
quận	B-LOC
7	I-LOC
giá	O
rẻ	O
:	O
17.9	O
ty	O
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
liên	O
kế	O
vườn	B-LOC
Hưng_Thái	I-LOC
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
Giá	O
17.5	O
tỷ	O
.	O
	
Biệt_thự	O
siêu	O
đẹp	O
đường	O
12m	O
bình	O
lợi	O
,	O
p13	O
,	O
bt	O
,	O
dt	O
10mx20m	O
,	O
hầm	O
3	O
lầu	O
,	O
st	O
,	O
giá	O
21,5	O
tỷ	O
Biệt_thự	O
căn	O
góc	O
đẹp	O
,	O
xây	O
tâm_huyết	O
để	O
ở	O
.	O
	
Giá	O
bán	O
:	O
45	O
tỷ	O
(	O
sổ	O
hồng	O
)	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
độc_bản	O
Vinhomes_Grand_Park_Quận	O
9	O
500m2	O
chênh	O
nhé	O
,	O
cal	O
Bán	O
biệt_thự	O
Vinhomes_Grand_Park	O
Q9	O
500	O
m2	O
.	O
	
Chi_tiết	O
liên_hệ	O
Ms_An	B-PER
.	O
0909655	O
*	O
.	O
	
-	O
Chủ	O
đầu_tư	O
:	O
Cty	O
Novaland	B-ORG
.	O
	
Giá	O
bán	O
ful	O
thuế	O
phí	O
:	O
31	O
tỷ	O
có	O
thương_lượng	O
.	O
	
-	O
Biệt_Thự	O
mặt	O
hồ	O
song	O
lập	O
8	O
x	O
20m	O
ngay	O
clubhouse	O
:	O
9.1	O
tỷ	O
.	O
	
Biệt_thự	O
góc	O
mỹ_phú	O
,	O
phú	O
mỹ_hưng	O
,	O
q	O
.	O
7	O
,	O
292m2	O
,	O
bán	O
100	O
tỷ	O
.	O
0938602	O
*	O
nhân	O
Bán	O
căn	O
biệt_thự	O
Góc	O
2	O
mặt_tiền	O
đường	O
lớn	O
MỸ_PHÚ	B-LOC
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
Căn	O
biệt_thự	O
trong	O
mơ	O
CityLand_Riverside	O
,	O
vị_trí	O
đẹp	O
giá	O
chỉ	O
38	O
tỷ	O
,	O
DT	O
220m2	O
Suất	O
hiếm	O
nhất	O
và	O
đẹp	O
nhất	O
trong	O
dự_án	O
CityLand_Riverside	O
99	O
Nguyễn_Thị_Thập	O
,	O
phường	B-LOC
Tân_Phú	I-LOC
Quận	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
Ngang	O
12m	O
,	O
dài	O
20m	O
.	O
	
Quý_khách	O
hàng	O
có	O
nhu_cầu	O
đầu_tư	O
biệt_thự	O
,	O
nhà	O
phố	B-LOC
VInhomes_Grand_Park	I-LOC
Q9	O
,	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
.	O
0932.321	O
.	O
	
Khu_vực	O
hội_tụ	O
đầy_đủ	O
các	O
tiện_ích	O
của	O
TP	O
:	O
Siêu_thị	O
,	O
trường_học	O
quốc_tế	O
,	O
ngân_hàng	O
,	O
bệnh_viện	O
,	O
.	O
	
Mr.	O
Dương	B-PER
.	O
	
Vui_lòng	O
liên_hệ	O
Đình_Quyền_SĐT	O
:	O
.	O
0906979	O
*	O
.	O
	
Dt	O
:	O
4x15m	O
.	O
3	O
Phòng	O
ngủ	O
đặc_biệt	O
có	O
phòng	O
cho	O
người	O
lớn_tuổi	O
bên	O
dưới	O
.	O
	
-	O
Thiết_kế	O
:	O
01	O
trệt	O
+	O
lửng	O
+	O
02	O
lầu	O
.	O
	
-	O
ĐÃ	O
SỔ	O
HỒNG	O
.	O
	
NHẬN	O
GỬI	O
NHÀ	O
CHÍNH	O
CHỦ	O
TẠI	O
TP.HCM.	O
TỔNG_ĐÀI	O
TƯ_VẤN	O
1900638006	O
.	O
	
Pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
.	O
	
1	O
căn	O
duy_nhất	O
!	O
	
-	O
10m	O
x	O
27m	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
Hầm	O
trệt	O
lửng	O
2	O
lầu	O
,	O
có	O
5	O
phòng	O
ngủ	O
,	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
nhập_khẩu	O
.	O
	
Giá	O
45	O
tỷ	O
.	O
	
Nhận	O
ký_gửi	O
mua_bán	O
cho	O
thuê	O
căn_hộ	O
biệt_thự	O
nhà	O
phố	O
.	O
	
Mr_Phát	O
.	O
	
Bán	O
căn	O
biệt_thự	O
đẹp	O
khu	O
C	O
khu	O
đô_thị	O
An_Phú	B-LOC
An_Khánh	B-LOC
(	O
quận	B-LOC
2	I-LOC
cũ	O
)	O
.	O
	
Võ_Quang_Lộc	O
:	O
.	O
0933483	O
*	O
.	O
	
THỦY	O
.	O
	
+	O
Giá	O
bán	O
:	O
185	O
tr	O
/	O
m2	O
;	O
tổng	O
giá_trị	O
:	O
63.751.000.000	O
VNĐ	O
.	O
	
-	O
Không	O
còn	O
căn	O
thứ	O
2	O
để	O
so_sánh	O
trong	O
cùng	O
tầm	O
giá	O
.	O
	
-	O
Pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
chính	O
chủ	O
.	O
	
-	O
Khu	O
dân_trí	O
cao	O
,	O
ngay	O
trung_tâm	O
.	O
	
An_ninh	O
,	O
yên_tĩnh	O
,	O
view	O
sông	O
,	O
khu	O
compound	O
bảo_vệ	O
24/2	O
4	O
.	O
	
Cùng	O
sự	O
đồng_hành	O
của	O
các	O
Nhà	O
đại_diện	O
thương_hiệu	O
:	O
.	O
	
+	O
Kết_cấu	O
:	O
Hầm	O
,	O
trệt	O
,	O
3	O
lầu	O
.	O
	
Khu	O
dự_án	O
mở	O
,	O
tiện	O
kinh_doanh	O
nhà_hàng	O
,	O
công_ty	O
,	O
cho	O
thuê	O
văn_phòng	O
,	O
A	O
/	O
C	O
nào	O
có	O
điều_kiện	O
mình	O
có_thể	O
mua	O
để	O
đó	O
cho	O
(	O
thuê	O
)	O
khi	O
nào	O
cần	O
mình	O
có_thể	O
(	O
bán	O
)	O
hay	O
sử_dụng	O
vì	O
giá_trị	O
thực_tế	O
khu	O
TQ10	O
này	O
giá_trị	O
càng_ngày_càng	O
tăng	O
đột_biến	O
.	O
	
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
Nam_Quang	B-PER
,	O
phú	O
mỹ_hưng	O
,	O
quận	B-LOC
7	I-LOC
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
Nam_Quang	B-PER
,	O
phú	O
mỹ_hưng	O
,	O
quận	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
.	O
	
-	O
Tiện_ích	O
nội	O
khu	O
:	O
Hồ	O
bơi	O
,	O
phòng	O
Gym	O
,	O
công_viên	O
,	O
khu	O
vui_chơi	O
.	O
	
-	O
Sổ	O
đầy_đủ	O
.	O
	
:	O
.	O
0909	O
794	O
*	O
.	O
	
Địa_chỉ	O
:	O
697	B-LOC
Đỗ_Xuân_Hợp	I-LOC
,	O
phường	B-LOC
An_Phú	I-LOC
,	O
quận	B-LOC
2	I-LOC
Hồ_Chí_Minh	O
.	O
	
Gần	O
công_viên	O
lớn	O
2ha	O
,	O
trường_học	O
quốc_tế	O
,	O
.	O
	
Xem	O
nhà	O
liên_hệ	O
em	O
Hồng_Lài	B-PER
.	O
0903892769	O
.	O
0903892x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
Minh_Trực	B-PER
.	O
0938.129.389	O
.	O
0938.12	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Pháp_lý	O
Sổ	O
hồng	O
riêng	O
.	O
	
Bán	O
căn	O
vila	O
vị_trí	O
đẹp	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
đường	O
Số	O
2	O
và	O
6	O
DTS	O
647	O
m2	O
.	O
4	O
lầu	O
-	O
110	O
tỷ	O
(	O
tin	O
chuẩn	O
)	O
Bán	O
căn	O
vila	O
vị_trí	O
đẹp	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
đường	O
Số	O
2	O
và	O
6	O
DTS	O
647	O
m2	O
.	O
4	O
lầu	O
-	O
110	O
tỷ	O
(	O
tin	O
chuẩn	O
)	O
.	O
	
-	O
Hiện_trạng	O
:	O
Đầy_đủ	O
.	O
	
👉	O
Nội_thất	O
ngoại_nhập	O
cao_cấp	O
,	O
cây_xanh	O
quanh	O
nhà	O
,	O
phù_hợp	O
giới	O
có	O
tiền	O
,	O
cần	O
nghỉ_ngơi	O
,	O
thanh_tịnh	O
và	O
hưởng_thụ	O
cuộc_sống	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Vinhomes_Central_Park	B-PER
,	O
300	O
m2	O
;	O
nhà	O
đầy_đủ	O
nội_thất	O
,	O
chỉ	O
cần	O
xách	O
Vali	O
vào	O
ở	O
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Vinhomes_Central_Park	O
:	O
.	O
	
Xem	O
nhà	O
LH	O
0917300798	O
(	O
Ms.	O
Hằng	B-PER
)	O
	
-	O
Khu	O
đô_thị	O
Lakeview_City	B-ORG
toạ_lạc	O
tại	O
số	O
537	O
Nguyễn_Duy_Trinh_Phường	B-ORG
An_Phú	I-ORG
Q2	I-ORG
Tp_Hồ_Chí_Minh	I-ORG
.	O
	
Bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
Galeria_Kiến_Á	O
mặt_tiền	O
Nguyễn_Hữu_Thọ	B-LOC
,	O
Nhà_Bè	B-LOC
Cần	O
bán	O
các	O
căn	O
nhà	O
khu_biệt	O
thự	O
Galeria	O
phân_khu	O
18A	O
khu	O
mặt_tiền	O
đường	B-LOC
Nguyễn_Hữu_Thọ	I-LOC
,	O
Nhà_Bè	B-LOC
,	O
Hồ_Chí_Minh	B-LOC
giá	O
tốt	O
.	O
	
Chuẩn	O
biệt_thự	O
đẳng_cấp	O
5	O
sao	O
,	O
đầy_đủ	O
tiện_ích	O
cao_cấp	O
như	O
:	O
hồ	O
bơi	O
,	O
gym	O
,	O
sân	O
tenis	O
,	O
cầu_lông	O
,	O
…	O
	
-	O
Phòng	O
Kinh_doanh	O
VanPhuc_Group	O
.	O
	
-	O
Thiết_kế	O
:	O
Gồm	O
phòng	O
khách	O
,	O
bếp	O
,	O
4	O
phòng	O
ngủ	O
.	O
	
GIÁ	O
BÁN	O
31	O
TỶ	O
(	O
THƯƠNG_LƯỢNG	O
)	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
17x20m	O
,	O
công_nhận	O
362	O
m2	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0969232377	O
.	O
0969232x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Đi	O
về	O
sân_bay	B-LOC
10p	I-LOC
,	O
Aeon_Mal	B-LOC
5p	O
,	O
kế	O
bên	O
chợ	B-LOC
Bàu_Cát	I-LOC
,	O
Big_C_Phú_Thạnh	B-LOC
,	O
.	O
	
Giao_thông	O
thuận_lợi	O
đi_lại	O
qua	O
các	O
quận	O
trung_tâm	O
thành_phố	O
rất	O
gần	O
.	O
	
LH	O
:	O
Bán	O
biệt_thự	O
Hưng_Thái_Phú_Mỹ_Hưng	O
khu	O
có	O
bảo_vệ	O
riêng	O
giá	O
tốt	O
nhất	O
thị_trường	O
7/2021.	O
Biệt_thự	O
Hưng_Thái	B-LOC
xây_dựng	O
gồm	O
có	O
:	O
.	O
	
.	O
	
+	O
Biệt_thự	O
thời	O
Pháp	B-LOC
,	O
khu	O
nhà	O
dành	O
riêng	O
cho	O
sự	O
quyền_uy	O
và	O
địa_vị	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0934	O
013	O
*	O
.	O
	
Khu_biệt	O
thự	O
compound	O
cao_cấp	O
,	O
dân_trí	O
cao	O
,	O
an_ninh	O
,	O
sạch_sẽ	O
,	O
nhà	O
có	O
2	O
mặt_tiền	O
trước_sau	O
cực_kì	O
thông_thoáng	O
.	O
	
Vị_trí	O
:	O
Ngay	O
khu	O
compound	O
an_ninh	O
bậc	O
nhất	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
16m	O
x	O
19m	O
(	O
Khuôn	O
đất	O
vuông_vắn	O
,	O
Không	O
lỗi	O
phong_thuỷ	O
)	O
.	O
	
Nhà	O
nội_thất	O
chỉn_chu	O
từng	O
chi_tiết	O
một	O
-	O
đặc_biệt	O
có	O
2	O
không_gian	O
bếp	O
.	O
	
.	O
	
Diện_tích	O
đất	O
:	O
75	O
m2	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
:	O
Nam	B-PER
,	O
.	O
09388.25.797	O
.	O
09388.2	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Verosa	O
park	O
khang	O
điền	O
quận	O
9	O
nhà	O
gốc	O
2	O
mặt_tiền	O
giá	O
tốt	O
mua	O
ở	O
Kẹt	O
tiền	O
bán	O
gấp	O
căn	O
gốc	O
Verosa_Park	B-LOC
.	O
5x15	O
thiết_kế	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
+	O
Số	O
phòng	O
:	O
10	O
.	O
+	O
Số	O
toilet	O
:	O
12	O
.	O
+	O
Hồ	B-PER
bơi	O
:	O
2	O
.	O
+	O
2	O
sân	O
để	O
xe	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
47	O
tỷ	O
thương_lượng	O
không	O
còn	O
sản_phẩm	O
thứ	O
2	O
.	O
	
Chuyên	O
bán	O
biệt_thự	O
,	O
nhà	O
phố	O
,	O
shophouse	O
Vinhomes_Grand_Park	O
giá	O
tốt	O
LH	O
Phòng	O
kinh_doanh	O
chuyên	O
nắm	O
sản_phẩm	O
nhà	O
phố	O
,	O
biệt_thự	O
,	O
shophouse	O
Vinhomes_Grand_Park	O
.	O
	
-	O
Hiện_trạng	O
căn	O
biệt_thự	O
của	O
tôi	O
.	O
	
Đi	O
xem	O
và	O
trả_giá	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
SĐT	O
.	O
	
+	O
Giá	O
70	O
tỷ	O
.	O
	
Bán	O
nhà	O
phố	O
liền	O
kề	O
đường	O
Phan_Văn_Trị	O
khu	O
Cityland_Park_Hils	O
P10	O
,	O
Gò_Vấp	B-LOC
Nhà	I-LOC
phố	O
,	O
biệt_thự	O
Cityland_Park_Hils	B-PER
-	O
quận	B-LOC
Gò_Vấp	I-LOC
.	O
	
DT	O
10x20m	O
,	O
view	O
trực_diện	O
hồ	O
sinh_thái	O
,	O
hồ	O
cá	O
Koi	B-LOC
,	O
ful	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
.	O
	
-	O
Gần	O
chợ	O
,	O
siêu_thị	O
,	O
trung_tâm	O
thương_mại	O
,	O
các	O
trường_học	O
phổ_thông	O
cấp	O
1	O
2	O
3	O
và	O
trường	O
Quốc_tế	O
.	O
,	O
.	O
,	O
.	O
,	O
.	O
	
-	O
Đường	O
21.44	O
m	O
.	O
	
-	O
Sổ	O
hồng	O
.	O
	
Khu_biệt	O
thự	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
nằm	O
ngay	O
tại	O
vị_trí	O
trung_tâm	O
,	O
gần	O
các	O
ngân_hàng	O
,	O
trường_học	O
,	O
bệnh_viện	O
,	O
siêu_thị	O
.	O
	
.	O
	
.	O
	
-	O
Hướng_Tây_Bắc	B-PER
,	O
giá	O
28	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
vị_trí	O
nằm	O
tại	O
toạ_lạc	O
đường	O
hương_lộ	O
80b	O
phường	O
bình	O
hưng	O
hoà	O
B	O
quận	O
bình_tân	O
.	O
	
-	O
Khu	O
an_ninh	O
,	O
có	O
bảo_vệ	O
camera	O
24/7	O
.	O
	
.	O
	
.	O
	
-	O
Đã	O
hoàn_thiện	O
nội_thất	O
:	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0973073	O
*	O
.	O
xem	O
thực_tế	O
nhà	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Quảng_trường	O
,	O
công_viên	O
rộng	O
2,2	O
ha	O
.	O
	
Biệt_thự	O
Mỹ	B-PER
Giang	I-PER
giá	O
rẻ	O
căn	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
,	O
view	O
sông	B-LOC
Phú_Mỹ_Hưng	I-LOC
,	O
Q7	O
Biệt_thự	O
Mỹ	B-PER
Giang	I-PER
giá	O
rẻ	O
căn	O
góc	O
2	O
mặt_tiền	O
,	O
view	O
sông	B-LOC
Phú_Mỹ_Hưng	I-LOC
,	O
ngay	O
bến	O
du_thuyền	O
Marina_Q	O
7	O
.	O
	
-	O
Đường	B-LOC
15m	I-LOC
,	O
có	O
vỉa_hè	O
.	O
	
Hot	O
!	O
biệt_thự	O
song	O
lập	O
tại	O
dragon	O
vilage	O
quận	O
9	O
vị_trí	O
đẹp	O
và	O
giá	O
tốt	O
nhất	O
hiện_tại	O
ngay	O
*	O
Trong	O
609	O
căn	O
nhà	O
thấp_tầng	O
tại	O
dự_án	O
Dragon_Vilage_Quận	O
9	O
thì	O
biệt_thự	O
Song	O
Lập_là	O
một	O
đẳng_cấp	O
nhất	O
.	O
	
Khu_vực	O
:	O
Bán	O
nhà_riêng	O
tại	O
Đường	B-LOC
Thạnh_Lộc	I-LOC
19	O
-	O
Quận	B-LOC
12	I-LOC
-	O
Hồ_Chí_Minh	B-PER
.	O
	
Khu	O
dân_cư	O
an_ninh	O
,	O
bảo_vệ	O
24/24	O
,	O
giao_thông	O
thuận_tiện	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
vị_trí	O
đẹp	O
,	O
gần	O
công_viên	O
lớn	O
,	O
gần	O
trường	O
quốc_tế	O
Canada	B-LOC
,	O
siêu_thị	B-LOC
Copmart	I-LOC
.	O
	
-	O
DTCN	O
:	O
141.7	O
m2	O
.	O
	
Hướng_Tây_Bắc	B-PER
.	O
	
–	O
Giá	O
bán	O
:	O
17.8	O
Tỷ	O
	
KDC	O
Bảo_Phú	B-PER
vị_trí	O
đầy	O
tiềm_năng	O
,	O
mặt_tiền	O
đường	O
kết_nối	O
QL1A	O
Vị_trí	O
:	O
2	O
Võ_Thị_Liễu	B-PER
,	O
P.An	B-LOC
Phú_Đông	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
12	I-LOC
–	O
TP.HCM.	O
Diện_tích	O
sử_dụng	O
:	O
250m2	O
–	O
280	O
m2	O
.	O
	
LH	O
:	O
Cần	O
tiền	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đường	O
Số	O
1	O
Trần_Trọng_Cung	O
Q7	O
DT	O
8x24m	O
,	O
giá	O
:	O
22.5	O
tỷ	O
.	O
	
Hotline	O
.	O
0799801186	O
.	O
0799801x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
DT	O
:	O
7	O
*	O
17m	O
=	O
119	O
m2	O
.	O
	
*	O
Pháp_lí	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
.	O
	
Gần	O
hệ_thống	O
trường_học	O
quốc_tế	O
Canada	B-LOC
,	O
Hàn_Quốc	B-LOC
,	O
Đài_Loan	B-LOC
.	O
	
-	O
Song	O
lập	O
view	O
sông	O
giá	O
13,5	O
tỷ	O
.	O
	
Bán_Vila	O
sân	O
vườn	O
đẹp	O
khu	O
compound	O
cao_cấp	O
Trần_Não	B-LOC
P.	B-LOC
Bình_An	I-LOC
,	O
15x15m	O
,	O
CN	O
227m2	O
,	O
35	O
tỷ	O
Bán	O
biệt_thự	O
compound	O
Trần_Não	O
phường	B-LOC
Bình_An	I-LOC
có	O
sân	O
vườn	O
.	O
	
-	O
Cách	O
ngã	O
4	O
nguyễn_văn	O
linh	O
và	O
quốc_lộ	O
50	O
tầm	O
1km	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
ful	O
hầm	O
+	O
1	O
trêt	O
+	O
3	O
lầu	O
.	O
	
-	O
VỊ_TRÍ	O
:	O
NẰM	O
MẶT_TIỀN	O
ĐƯỜNG	O
LIÊN	O
PHƯỜNG	O
,	O
PHÚ	O
HỮU	O
,	O
Q	O
9	O
.	O
	
Bán	O
siêu	O
biệt_thự	O
đường	O
võ	O
thị	O
sáu	O
,	O
p	O
võ	O
thị	O
sáu	O
,	O
quận	O
3	O
20x18m	O
,	O
cn	O
345m2	O
,	O
có	O
bể_bơi	O
.	O
giá	O
160	O
tỷ	O
Cần	O
bán	O
siêu	O
biệt_thự	O
đường	B-LOC
Võ_Thị_Sáu	I-LOC
,	O
P	B-LOC
Võ_Thị_Sáu	I-LOC
,	O
quận	B-LOC
3	I-LOC
:	O
20x18m	O
,	O
CN	O
345m2	O
,	O
có	O
bể_bơi	O
.	O
	
Xin	O
cảm_ơn	O
.	O
	
.	O
	
Thu	O
gọn	O
	
Kết_cấu	O
:	O
1	O
trệt	O
+	O
3	O
lầu	O
,	O
bao_gồm	O
4PN	O
,	O
5WC	O
,	O
sân	O
trước	O
sân	O
sau	O
,	O
nhà	O
hoàn_thiện	O
nội_thất	O
,	O
nhà	O
mới	O
chưa	O
sử_dụng	O
.	O
	
+	O
Ngân_hàng	O
tài_trợ	O
70%	O
giá_trị	O
với	O
gói	O
lãi_suất	O
hấp_dẫn	O
0%	O
16	O
tháng	O
hoặc	O
6%	O
cố_định	O
24	O
tháng	O
và	O
không	O
trả	O
gốc	O
.	O
	
-	O
Pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
,	O
giao_dịch	O
ngay	O
.	O
	
PKD	O
dự_án	O
Sim_City	O
:	O
.	O
0903354	O
*	O
.	O
	
.	O
	
Và	O
còn	O
rất	O
nhiều	O
BĐS	O
khác	O
đủ	O
mọi	O
phân	O
khúc	O
,	O
giá	O
tốt	O
nhất	O
khu_vực	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
Biệt_thự	O
nine	O
south	O
compoud	O
khép_kín	O
an_ninh	O
24/24	O
tại	O
khu	O
nam	O
nhà_bè	O
đối_diện	O
đại	O
đô_thị	O
gs	O
Biệt_thự	O
Nine_South	O
đẳng_cấp	O
quốc_tế	O
Compoud	O
khép_kín	O
an_ninh	O
24/24	O
khu	O
Nam_Sài_Gòn	B-LOC
đối_diện	O
Đại	O
Đô_Thị_GS	B-PER
-	O
ZEITGEIST	O
của	O
Hàn_Quốc	B-LOC
.	O
	
+	O
Kết_cấu	O
:	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
-	O
Giá	O
sở_hữu	O
:	O
105	O
tỷ	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
vườn	O
thảo	O
điền	O
,	O
có	O
hồ	O
bơi	O
sân	O
vườn	O
rộng	O
,	O
mặt_tiền	O
đường	O
44	O
thảo	O
điền	O
.	O
0907661	O
*	O
Bán	O
biệt_thự	O
vườn	O
Thảo_Điền	O
mặt_tiền	O
đường	O
44	O
,	O
nhà	O
có	O
hồ	O
bơi	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
thương_lượng	O
cực	O
tốt	O
.	O
	
*	O
Cần	O
bán	O
nhanh	O
căn	O
nhà	O
phố	O
mặt_tiền	O
đường	O
Số	O
1	O
,	O
nhà	O
hoàn_thiện	O
đẹp	O
có	O
máy_lạnh	O
.	O
	
Có	O
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
10m	O
x	O
25m	O
,	O
gồm	O
1	O
hầm	O
,	O
1	O
trệt	O
,	O
3	O
lầu	O
,	O
có	O
6	O
phòng	O
ngủ	O
,	O
1	O
phòng	O
thờ	O
,	O
tổng	O
diện_tích	O
sàn	O
đến	O
690	O
m2	O
.	O
	
Minh_Tú	B-PER
.	O
0908.718	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
Trệt	O
+	O
2	O
lầu	O
,	O
400m2	O
sàn	O
.	O
	
+	O
Hiện_tại	O
đang	O
còn	O
một_số	O
biệt_thự	O
chủ	O
nhà	O
bán	O
kín	O
,	O
giá	O
tốt	O
.	O
	
Đại	B-PER
(	O
Viber	B-PER
/	O
Zalo	O
/	O
Mes	O
)	O
để	O
được	O
tư_vấn	O
và	O
xem	O
nhà	O
thực_tế	O
.	O
	
Tổng	O
diện_tích	O
sử_dụng	O
157	O
m2	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
mới	O
100%	O
,	O
chưa	O
sử_dụng	O
.	O
	
-	O
Cám_ơn	O
đã	O
xem	O
tin	O
.	O
	
Ngân_hàng	O
hổ	O
trợ	O
cho	O
vay	O
70	O
%	O
giá_trị	O
Căn	O
nhà	O
.	O
	
+	O
Phòng	O
khách	O
,	O
bếp	O
,	O
5	O
PN	O
,	O
garage	O
ô_tô	O
.	O
	
LH	O
:	O
.	O
0906623	O
*	O
.	O
	
Công_nhận	O
180,7	O
m2	O
.	O
	
Vị_trí	O
đối_diện	O
công_viên	O
,	O
quảng_trường	O
nhạc	O
nước	O
và	O
trục	O
đường	O
chính	O
30m	O
xuyên	O
tâm	O
dự_án	O
.	O
	
Kiên_cố	O
-	O
Còn	O
mới	O
.	O
	
-	O
Không	O
có	O
nhà	O
nào	O
cùng	O
khu_vực	O
cùng	O
tầm	O
giá	O
!	O
cam_kết	O
đúng	O
sự_thật	O
,	O
đi	O
xem	O
alo	O
Kim	B-PER
.	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
đường	B-LOC
Hoàng_Văn_Thụ	I-LOC
,	O
Phú_Nhuận	B-LOC
.	O
	
(	O
.	O
0767393	O
*	O
.	O
	
Lh	O
:	O
.	O
090.6969.633	O
.	O
090.696	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
	
.	O
	
DT	O
5x20	O
,	O
xây	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
q2	O
giá	O
chỉ	O
35tỷ	O
gần	O
sông	O
view	O
lm81	O
siêu	O
đẹp	O
.	O
hầm	O
3	O
lầu	O
st	O
phường	O
bình_an	O
Bán	O
biệt_thự	O
đường	O
37	O
,	O
Phường	B-LOC
Bình_An	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
,	O
TP	B-LOC
Thủ_Đức	I-LOC
.	O
	
LH	O
.	O
0901319	O
*	O
.	O
hoặc	O
.	O
0906749	O
*	O
.	O
anh	O
Luân	B-PER
.	O
	
Biệt_thự	O
thời	B-MISC
Pháp	I-MISC
.	O
	
-	O
Sân_thượng	O
rộng_rãi	O
,	O
thoáng	O
mát	O
dành	O
cho	O
những	O
buổi	O
tiệc	O
tối	O
hoành_tráng	O
,	O
…	O
	
Biệt_thự	O
sân	O
vườn	O
mỹ	O
thái	O
1	O
,	O
p	O
tân_phú	O
,	O
q7	O
,	O
tp	O
hcm	O
,	O
đối_diện	O
công_viên	O
,	O
view	O
cực	O
đẹp	O
Biệt_thự	O
sân	O
vườn	B-MISC
Mỹ	I-MISC
Thái	O
1	O
,	O
P	B-ORG
Tân_Phú	I-ORG
,	O
Q7	O
,	O
Tp_HCM	O
nhà	O
đối_diện	O
công_viên	O
,	O
không	O
có	O
căn	O
thứ	O
2	O
để	O
lựa_chọn	O
.	O
	
-	O
Vị_trí	O
:	O
Mặt_tiền	O
đường	O
Nguyễn_Văn_Hưởng	O
view	O
sông	O
mát_mẻ	O
,	O
khu	O
an_ninh	O
chặt_chẽ	O
,	O
dân_trí	O
cao	O
.	O
	
Giá	O
chỉ	O
6.8	O
tỷ	O
/	O
căn	O
-	O
8	O
tỷ	O
692	O
,	O
cam_kết	O
thuê	O
lại	O
25	O
triệu	O
/	O
tháng	O
.	O
	
Liên_hệ	O
trực_tiếp	O
:	O
.	O
0902926	O
*	O
.	O
gặp	O
Phát	B-LOC
để	O
xem	O
nhà	O
24/2	O
4h	O
.	O
	
Giá	O
8	O
tỷ	O
hoàn_thiện	O
.	O
	
+	O
Nội_thất	O
cao_cấp	O
,	O
sang_trọng	O
.	O
	
DIỆN_TÍCH	O
230	O
,	O
Ngang	O
14	O
.	O
	
Pháp_lý	O
sổ	O
hồng	O
đầy_đủ	O
.	O
	
+	O
Phương_châm	O
làm_việc	O
:	O
Uy_tín	O
là	O
sự_nghiệp	O
!	O
	
Nhà	O
Phố	O
thương_mại	O
cao_cấp	O
giới	O
thượng_lưu	O
chuẩn_bị	O
ra_mắt	O
với	O
sự	O
bảo_chứng	O
của	O
các	O
thương_hiệu	O
uy_tín	O
,	O
tên_tuổi	O
trên	O
thị_trường	O
:	O
.	O
	
DTXD	O
:	O
345	O
m2	O
.	O
	
-	O
Sổ	O
hồng	O
chính	O
chủ	O
,	O
bàn_giao	O
trực_tiếp	O
.	O
	
•	O
Tiện_ích	O
:	O
Công_viên	O
,	O
sân	O
vườn	O
,	O
hồ	O
bơi	O
,	O
view	O
sông	O
,	O
.	O
	
*	O
Tiếp	O
khách	O
mua	O
thiện_chí	O
.	O
	
Zalo	O
/	O
vibe	O
:	O
0939754451	O
.	O
Mail:haithanh0386@gmail.com.	O
Mã	O
sản	O
phẫm	O
:	O
30TYQ8P4NC0039MT	O
.	O
	
-	O
Giá	O
bán	O
:	O
46,5	O
tỷ	O
(	O
TL	O
cho	O
kh	O
thiện_chí	O
)	O
.	O
	
-	O
Bệnh_viện	O
quốc_tế	O
hiện_đại	O
cao	O
5	O
tầng	O
diện_tích	O
hơn	O
3.400	O
m2	O
.	O
	
Nhà	O
nội_thất	O
đầy_đủ	O
và	O
tinh_tế	O
,	O
nhà	O
cực_kỳ	O
đẹp	O
,	O
sàn	O
nhà	O
đều	O
được	O
lắp	O
sàn	O
gỗ	O
tự_nhiên	O
.	O
	
Nhà	O
mới	O
,	O
đẹp	O
khu	O
yên_tĩnh	O
,	O
ngay	O
công_viên	O
2	O
hecta	O
.	O
	
Xin	O
cảm_ơn	O
.	O
	
Không	O
khó	O
định_vị	O
-	O
bởi	O
sự	O
đẳng_cấp	O
tinh_tế	O
trên	O
mọi	O
khía_cạnh	O
.	O
	
-	O
Hỗ_trợ	O
vay	O
ngân_hàng	O
đến	O
70%	O
thời_hạn	O
15	O
-	O
20	O
năm	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Hướng	O
:	O
Đông_Nam	B-PER
.	O
	
Với	O
đầy_đủ	O
tiện_ích	O
.	O
	
Ngân_hàng	O
hỗ_trợ	O
Từ	O
50	O
–	O
70%	O
với	O
lãi_suất	O
cực_kỳ	O
ưu_đãi	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
nhà	O
phố	O
dãy	O
D2	O
-	O
X	O
2	O
;	O
7x17m	O
-	O
4	O
tầng	O
-	O
chênh	O
nét	O
5.5	O
tỷ	O
Cần	O
bán	O
căn	O
nhà	O
phố	O
duy_nhất	O
trong	O
66	O
căn	O
/	O
349ha	O
.	O
	
.	O
	
Liên_hệ	O
em	O
Khánh	B-PER
để	O
xem	O
nhà	O
và	O
hỗ_trợ	O
thêm	O
thông_tin	O
sản_phẩm	O
phù_hợp	O
.	O
	
-	O
Thích_hợp	O
mua	O
để	O
ở	O
hoặc	O
làm	O
văn_phòng	O
công_ty	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
Trệt	O
3	O
lầu	O
áp	O
mái	O
.	O
	
Song	O
lập	O
176m2	O
giá	O
19	O
tỷ	O
thô	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
kẹt	O
tiền	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
nine	O
south	O
7x20m	O
,	O
giá	O
14.2	O
tỷ	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Hóc_Môn	B-LOC
,	O
TP	B-LOC
Hồ_Chí_Minh	I-LOC
.	O
	
Với	O
quy_mô	O
131	O
ha	O
đây	O
được	O
xem	O
là	O
khu	O
vip	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
thoáng	O
lên	O
đến	O
315	O
m2	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
1	O
trệt	O
,	O
2	O
lầu	O
btct	O
kiên_cố	O
gồm	O
5	O
pn	O
,	O
5	O
wc.Garage	O
xe	O
,	O
sân	O
vườn	O
.	O
	
Xây_dựng	O
kiên_cố	O
,	O
có	O
đơn_vị	O
uy_tín	O
xây_dựng	O
cam_kết	O
bảo_hành	O
đến	O
10	O
năm	O
.	O
	
Căn	O
góc	O
nhà	O
phố	B-LOC
Cityland_Garden_Hil	I-LOC
,	O
DT	O
:	O
6x19m	O
,	O
giá	O
24.9	O
tỷ	O
,	O
ngay	O
siêu_thị	B-LOC
E_Mart	I-LOC
,	O
ful	O
nội_thất	O
Cityland_Garden_Hils	O
trải	O
dài	O
trên	O
2	O
mặt_tiền	O
đường	B-LOC
Phan_Văn_Trị	I-LOC
(	O
30	O
m	O
)	O
và	O
Dương_Quảng_Hàm	B-PER
lộ_giới	O
40m	O
Phường	B-LOC
05	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
Gò_Vấp	I-LOC
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
ven	O
sông	O
khu	O
nine	O
south	O
quận	O
nhà_bè	O
liền	O
kề	O
phú	O
mỹ_hưng	O
có	O
hồ	O
bơi	O
riêng	O
giá	O
39	O
tỷ	O
-	O
Vị_trí	O
:	O
Đường	B-LOC
Nguyễn_Hữu_Thọ	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
Nhà_Bè	I-LOC
Đi	O
về	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
4km	O
.	O
	
LH	O
-	O
Hoàng_Thư	B-PER
(	O
viber	O
,	O
zalo	O
)	O
để	O
cập_nhật	O
thêm	O
những	O
câu_chuyện	O
thành_công	O
vang_dội	O
của	O
những	O
nhà_đầu_tư	O
cũ	O
để	O
an_tâm	O
hơn	O
nhé	O
!	O
	
Diện_tích	O
đất	O
:	O
6m	O
x	O
21m	O
=	O
126	O
m2	O
.	O
	
-	O
Khu	O
dân_cư	O
compound	O
an_ninh	O
24/7	O
.	O
	
Mr_Điền	O
để	O
đi	O
coi	O
nhà	O
.	O
	
Nguyễn_Tú	B-PER
.	O
	
-	O
LH	O
:	O
.	O
0933	O
069	O
*	O
.	O
	
Liên_hệ	O
xem	O
nhà	O
và	O
chi_tiết	O
:	O
.	O
0909821810	O
.	O
0909821x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
LH	O
.	O
0987964	O
*	O
.	O
	
Xin	O
cảm_ơn	O
anh_chị	O
đã	O
xem	O
tin	O
!	O
	
Diện_tích	O
:	O
11m	O
x	O
22m	O
,	O
vạt	O
góc	O
,	O
xây_dựng	O
1	O
trệt	O
.	O
2	O
lầu	O
,	O
áp	O
mái	O
,	O
mái	O
ngói	O
.	O
	
Xin	O
cảm_ơn	O
!	O
	
-	O
Do	O
chuyển	O
nơi	O
ở	O
nên	O
cần	O
chuyển_nhượng	O
lại	O
cho	O
khách	O
có	O
nhu_cầu	O
mua	O
ở	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Giá	O
còn	O
thương_lượng	O
.	O
	
*	O
Liên_hệ	O
chính	O
chủ	O
.	O
0901.424	O
.	O
	
Gia	O
45	O
tỷ	O
-	O
sổ	O
hồng	O
hoàn_công	O
.	O
	
*	O
Diện_Tích	O
:	O
10	O
x	O
20.5	O
m	O
=	O
205	O
m2	O
.	O
	
Trân_trọng	O
.	O
	
.	O
	
Nằm	O
ngay	O
tại	O
trục	O
đường	O
huyết_mạch	O
của	O
quận	B-LOC
Gò_Vấp	I-LOC
,	O
dự_án	O
Cityland_Center_Hils	O
là	O
một	O
trong	O
những	O
dự_án	O
nhà	O
phố	O
thương_mại	O
cao_cấp	O
đầu_tiên	O
và	O
điển_hình	O
của	O
quận	B-LOC
Gò_Vấp	I-LOC
.	O
	
-	O
Căn	O
nhà	O
nằm	O
ngay	O
trục	O
đường	O
D	O
(	O
đường	O
lớn	O
25	O
m	O
)	O
đầu_tư	O
căn	O
này	O
vừa	O
có_thể	O
để	O
ở	O
hoặc	O
tiếp_tục	O
kinh_doanh	O
cho	O
thuê	O
đều	O
hợp_lý	O
.	O
	
Có	O
8	O
khu_vực	O
bao_gồm	O
:	O
4	O
phòng	O
ngủ	O
(	O
mỗi	O
phòng	O
đều	O
có	O
toilet	O
riêng	O
)	O
,	O
.	O
1	O
phòng	O
khách	O
(	O
có	O
toilet	O
cho	O
khách	O
)	O
,	O
1	O
phòng	O
bếp	O
,	O
1	O
phòng	O
giặt	O
đồ	O
,	O
1	O
phòng	O
trống	O
,	O
1	O
ban_công	O
rộng	O
ở	O
tầng	O
2	O
,	O
.	O
1	O
sân_thượng	O
rộng	O
.	O
	
(	O
Tel	O
/	O
Zalo	O
/	O
Viber	O
)	O
.	O
	
Thanh_toán	O
20%	O
.	O
	
Mặt_tiền	O
đường	O
Số	O
7	O
Lộ_giới	O
20m	O
vỉa_hè	O
rộng	O
6m	O
,	O
nối	O
2	O
trục	O
chính	O
Nguyễn_Thị_Nhung	B-PER
và	O
Đinh_Thị_Thi	B-PER
.	O
	
Lh	O
:	O
.	O
0904936779	O
.	O
0904936x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
để	O
đi	O
xem	O
nhà	O
thực_tế	O
tại	O
dự_án	O
.	O
	
-	O
Chỉ	O
cần	O
thanh_toán	O
30%	O
là	O
nhận	O
nhà	O
và	O
khai_thác	O
được	O
ngay	O
.	O
	
*	O
BIDV	O
hỗ_trợ	O
vay	O
70	O
-	O
80%	O
giá_trị	O
mua_bán	O
(	O
LS	O
ưu_đãi	O
8,5%	O
)	O
.	O
	
-	O
DT	O
:	O
10x20m	O
hướng	O
Nam	O
.	O
	
-	O
DT	O
:	O
377m2	O
,	O
tổng	O
dt	O
sử_dụng	O
là	O
443	O
m2	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
kim	O
long	O
mặt_tiền	O
nguyễn_hữu	O
thọ	O
10	O
x	O
21m	O
,	O
giá	O
38,3	O
tỷ	O
Chủ	O
kẹt	O
tiền	O
cần	O
bán	O
biệt_thự	O
Kim_Long	B-LOC
mặt_tiền	O
Nguyễn_Hữu_Thọ	B-LOC
.	O
	
-	O
Sân	O
vườn	O
+	O
Hồ	B-PER
bơi	O
rộng	O
.	O
	
Phú	B-PER
)	O
.	O
	
+	O
LH	O
:	O
Mr.	B-MISC
Nhật	I-MISC
0903851789	O
zalo	O
,	O
biết	O
thông_tin	O
,	O
xem	O
trực_tiếp	O
.	O
	
-	O
Pháp_lý	O
:	O
sổ	O
hồng	O
rõ_ràng	O
,	O
hoàn_công	O
đầy_đủ	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
10x20	O
giá	O
16,5	O
tỷ	O
.	O
	
Gần	O
các	O
trường	O
quốc_tế	O
:	O
Canada	B-LOC
,	O
Hàn	B-LOC
,	O
Nhật	B-LOC
,	O
…	O
	
Giá	O
gốc	O
:	O
9.8	O
tỷ	O
.	O
	
Không	O
dễ	O
tìm	O
thấy	O
-	O
bởi	O
tính	O
độc_nhất	O
và	O
những	O
đặc_quyền	O
riêng_biệt	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
	
Nhà	O
bao	O
đẹp	O
xem	O
vị_trí	O
sẽ	O
thích	O
ngay	O
.	O
	
Nhà	O
đã	O
có	O
sổ	O
hồng	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
gấp	O
nhà	O
phố	B-LOC
Phú_Mỹ_Hưng	I-LOC
,	O
8x18m	O
,	O
giá	O
cực	O
rẻ	O
.	O
	
Giá	O
54.7	O
tỷ	O
(	O
Khách	O
thiện_chí	O
còn	O
thương_lượng	O
trực_tiếp	O
với	O
chủ	O
nhà	O
)	O
.	O
	
.	O
	
Hướng_Nam	B-PER
,	O
trục	O
đường	O
12m	O
.	O
	
LH	O
xem	O
nhà	O
:	O
.	O
0902	O
972	O
312	O
.	O
0902	O
97x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Giá	O
8	O
tỷ	O
.	O
	
Bán	O
nhà	O
phố	O
góc	O
nhỏ	O
,	O
thoáng	O
75m2	O
,	O
NT	O
làm	O
kỹ	O
,	O
Park_Riverside_Premium	B-PER
,	O
Quận	B-LOC
9	I-LOC
,	O
giá	O
chỉ	O
8.3	O
tỷ	O
Bán	O
nhà	O
phố	O
Park_Riverside	O
5x15m	O
,	O
hướng	O
Tây_Bắc	O
,	O
ful	O
nội_thất	O
.	O
	
Sang_nhượng	O
nhanh	O
căn	O
góc	O
Mỹ_Kim	B-PER
1	O
góc	O
đuòng	O
lớn	O
10	O
tây	O
với	O
Nguyễn_Bính	B-PER
.	O
	
Bán	O
gấp	O
căn	O
Vila	O
khu	O
dân_cư	O
280	O
đường	B-LOC
Lương_Đình_Của	I-LOC
P.An	I-LOC
Phú_Quận	I-LOC
2	I-LOC
Cần	O
bán	O
nhà	O
đẹp	O
giá	O
rẻ	O
tại	O
Đường	B-LOC
Lương_Đình_Của	I-LOC
,	O
Phường	B-LOC
An_Phú	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
.	O
	
-	O
phòng	O
tập	O
GYM	O
riêng_biệt	O
và	O
phòng	O
xông_hơi	O
.	O
	
Ngay	O
Depot_Metro	B-PER
số	O
5	O
.	O
	
Hàng	O
hiếm	O
,	O
giá	O
sock	O
căn	O
BIỆT_THỰ	O
duy_nhất	O
T	O
Q3	O
,	O
đường	B-LOC
PASTEUR	I-LOC
.	O
	
+	O
Diện_tích	O
:	O
5x25m	O
,	O
tổng	O
diện_tích	O
125	O
m2	O
.	O
	
-	O
Pháp_lý	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
riêng	O
,	O
bao	O
công_chứng	O
sang_tên	O
.	O
	
Khu	O
nhà	O
phố	O
liền	O
kề	O
MT	O
Tạ_Quang_Bửu	B-PER
35m	O
,	O
hơn	O
3000	O
căn_hộ	O
sát	O
cạnh	O
.	O
	
Cần	O
sang	O
căn	O
nhà	O
1t1l	B-PER
,	O
730Tr	B-LOC
,	O
Hóc_Môn	B-LOC
SHR	O
,	O
có	O
tặng	O
bộ	O
NT	O
xịn	O
mới	O
rất	O
đẹp	O
,	O
gọi	O
Kim	B-PER
xem	O
nhà	O
Nhà	O
1t1l	O
trung_tâm	O
Hóc	B-LOC
Môn.Gía	I-LOC
đẹp	O
cho	O
khách	O
thiện_chí	O
.	O
	
biệt_thự	O
MT	O
đường	O
Số	O
19B	O
,	O
P.	B-LOC
Bình_Trị_Đông_B	I-LOC
,	O
10	O
x	O
17m	O
,	O
2.5	O
tấm	O
,	O
giá	O
17.9	O
tỷ	O
.	O
khu	O
Tên_Lửa	O
Biệt_thự	O
mặt_tiền	O
đường	O
nội	O
khu	O
rộng_rãi	O
,	O
thoáng	O
mát	O
,	O
nằm	O
trong	O
khu_biệt	O
thự	O
sang_trọng	O
,	O
an_ninh	O
,	O
giao_thông	O
thuận_tiện	O
,	O
ngay	O
cạnh	O
siêu_thị	B-LOC
Copmart	I-LOC
và	O
nhà_thờ	B-LOC
Phaolo	I-LOC
,	O
khu_vực	O
xung_quanh	O
còn	O
có	O
đầy_đủ	O
các	O
tiện_ích	O
khác	O
như	O
TM	O
Aeon_Mal	B-PER
,	O
bệnh_viện	O
quốc_tế	O
CIH	O
,	O
ngân_hàng	O
,	O
khu	O
vui_chơi	O
,	O
chợ	O
,	O
trường_học	O
các	O
cấp	O
và	O
các	O
trung_tâm	O
anh	O
ngữ	O
quốc_tế	O
,	O
rất	O
thuận_tiện	O
cho	O
các	O
sinh_hoạt	O
hằng	O
ngày	O
.	O
	
+	O
Xe_hơi	O
chạy	O
vô	O
ngủ	O
luôn	O
trong	O
nhà	O
,	O
khu_vực	O
dân_trí	O
cao	O
.	O
	
Gọi	O
ngay	O
:	O
0819002002	O
(	O
Anh	O
Khoa	O
)	O
.	O
	
Hướng_Tây_Bắc	B-PER
.	O
	
Mặt_tiền	O
:	O
17m	O
.	O
Hướng	O
:	O
Đông_Bắc	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
CĐT	O
:	O
.	O
0796	O
631	O
632	O
.	O
0796	O
63x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
Hầm	O
3	O
tầng	O
.	O
	
Bán	O
căn	O
nhà	O
phố	O
sim	O
city	O
q9	O
,	O
6	O
x	O
17,6	O
m	O
,	O
giá	O
bán	O
7	O
tỷ	O
,	O
Bán	O
nhanh	O
căn	O
nhà	O
phố	O
dự_án	O
Sim	O
city	O
Quận	B-LOC
9	I-LOC
.	O
	
Cần	O
bán	O
nhà	O
căn	O
góc	O
công_viên	O
khu	O
kinh_doanh	O
Hưng_Phước	B-LOC
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Quận	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0973073702	O
.	O
0973073x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
xem	O
thực_tế	O
.	O
	
Địa_chỉ	O
:	O
22	B-LOC
Nguyễn_Văn_Hưởng	I-LOC
,	O
Thảo_Điền	B-LOC
,	O
TP.	B-LOC
Thủ_Đức	I-LOC
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
khu	O
compound	O
vip	O
Nguyễn_Văn_Hưởng	B-PER
,	O
P.	B-LOC
Thảo_Điền	I-LOC
,	O
Q	O
2	O
.	O
	
Shophouse	O
nhà	O
phố	O
6x20m	O
,	O
1	O
trệt	O
2	O
lầu	O
.	O
	
!	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
07	O
678.678	O
99	O
.	O
07	O
678	O
.	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
-	O
Giá	O
:	O
15	O
tỷ	O
.	O
	
Hướng_Đông_Nam	B-PER
.	O
	
Sân	O
vườn	O
.	O
	
+	O
Hẻm	O
xe_hơi	O
Bình_Thạnh	B-LOC
đậu	O
trong	O
nhà	O
,	O
giá	O
100	O
triệu	O
/	O
m2	O
,	O
thật_sự	O
là	O
không	O
có	O
căn	O
thứ	O
2	O
so_sánh	O
.	O
	
Đi	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
15	O
phút	O
:	O
Võ_Chí_Công	B-PER
,	O
Nguyễn_Văn_Linh	B-PER
.	O
	
*	O
.	O
	
Trệt	O
trống	O
suốt	O
.	O
sổ	O
hông	O
hoàn_chỉnh	O
.	O
	
Rổ	O
hàng	O
còn	O
nhiều	O
căn	O
đẹp	O
,	O
giá	O
tốt	O
,	O
có	O
chìa_khoá	O
đi	O
xem	O
thực_tế	O
.	O
	
Dự_đoán	O
đây	O
sẽ	O
là	O
sản_phẩm	O
Cực_kì	O
HOT	O
,	O
đẹp	O
và	O
đáng_giá	O
còn	O
hơn	O
nhà	O
phố	B-LOC
Palm_Residence	I-LOC
.	O
	
+	O
Nhà	O
phố	O
:	O
Diện_tích	O
:	O
7x18m	O
,	O
7x20m	O
,	O
9x20m	O
,	O
8x18m	O
giá	O
19	O
tỷ	O
.	O
	
=	O
.	O
	
Cf	O
ven	O
sông	O
,	O
hồ	O
bơi	O
.	O
	
Tất_cả_tiên	O
đăng	O
trên	O
hoàn_toàn	O
chính_xác	O
về	O
giá	O
và	O
diện_tích	O
.	O
	
Quý_khách	O
quan_tâm	O
,	O
vui_lòng	O
LH	O
Minh_Tú	B-PER
.	O
0908.718.187	O
.	O
0908.71	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
zalo	O
.	O
	
Biệt_thự	O
đơn_lập	O
Mansion	B-PER
,	O
tiền	O
boking	O
2	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Tiện_ích	O
hồ	O
bơi	O
,	O
công_viên	O
,	O
cây_xanh	O
,	O
hồ	O
sinh_thái	O
nội	O
khu	O
rất	O
nhiều	O
,	O
xem	O
thực_tế	O
là	O
muốn	O
vào	O
ở	O
ngay	O
.	O
	
Ký_gửi	O
,	O
mua_bán	O
nhà_đất	O
.	O
	
Giá	O
:	O
30	O
tỷ	O
.	O
	
Giao_thông	O
di_chuyển	O
thuận_tiện	O
,	O
…	O
	
-	O
Vị_Trí	O
:	O
Nằm	O
ngay	O
trung_tâm	O
Tân_Phú	B-LOC
,	O
Mặt_tiền	O
đường	O
lớn	O
,	O
kinh_doanh	O
tốt	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
mới	O
xây	O
kiên_cố	O
,	O
gồm	O
4	O
Phòng	O
ngủ	O
,	O
5	O
Toilet	O
,	O
1	O
Phòng	O
Khách	O
,	O
1	O
Bếp	O
,	O
1	O
Trệt	O
,	O
1	O
Lửng	O
,	O
2	O
Lầu	O
,	O
1	O
Sân_Thượng	O
.	O
	
Vị_trí	O
rất	O
đẹp	O
.	O
	
+	O
Trường_học	O
cấp	O
1,2,3	O
(	O
3	O
phút	O
)	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
V3	O
view	O
sông	O
31	O
tỷ	O
bao	O
thuế	O
phí	O
-	O
rẻ	O
nhất	O
thị_trường	O
,	O
ĐN	B-LOC
mát_mẻ	O
Chính	O
chủ	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
V3	O
view	O
sông	O
31	O
tỷ	O
bao	O
thuế	O
phí	O
-	O
rẻ	O
nhất	O
thị_trường	O
,	O
ĐN	O
mát_mẻ	O
.	O
	
-	O
Chỉ	O
cần	O
30%	O
còn	O
lại	O
ngân_hàng	O
cho	O
vay	O
lên	O
đến	O
70%	O
trong	O
25	O
năm	O
ân	O
nợ	O
gốc	O
.	O
	
-	O
CĐT	O
:	O
Novaland	B-ORG
.	O
	
Cần	O
bán	O
nhà	O
phố	O
Lavila_Kiến_Á_Nhà	O
Bè	O
.	O
	
Giá	O
bây_giờ	O
dao_động	O
từ	O
23.5	O
tỷ	O
đến	O
24.5	O
tỷ	O
.	O
	
Nở_hậu	O
15,72	O
m	O
_	O
CN	O
413,82	O
m2	O
.	O
	
Hiện_trạng	O
:	O
Đang	O
khai_thác	O
cho	O
thuê	O
.	O
	
+	O
Nhà	O
xây	O
kiểu	O
biệt_thự	O
xưa	O
thoáng	O
mát	O
phong_thuỷ	O
cực	O
tốt	O
.	O
	
-	O
DT	O
10.5	O
x16m	O
trệt	O
2	O
lầu	O
,	O
sân	O
rộng	O
đậu	O
được	O
2	O
ô_tô	O
và	O
nhiều	O
xe_máy	O
,	O
công_nhận	O
gần	O
165m2	O
,	O
mật_độ	O
XD	O
60%	O
.	O
	
-	O
Kết_cấu	O
:	O
1	O
trệt	O
1	O
lầu	O
,	O
nhà	O
đang	O
để	O
trống	O
bán	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
xây_dựng	O
4	O
tầng	O
+	O
hầm	O
:	O
371	O
m2	O
.	O
	
-	O
Gồm	O
có	O
1	O
hầm	O
,	O
1	O
trệt	O
và	O
3	O
lầu	O
trên	O
diện_tích	O
đất	O
262	O
m2	O
.	O
	
Dự_kiến	O
Bán	O
vào	O
cuối	O
tháng	O
12	O
năm	O
nay	O
.	O
	
Nội	O
khu	O
có	O
đầy_đủ	O
các	O
tiện_ích	O
:	O
công_viên	O
cây_xanh	O
,	O
hồ	O
bơi	O
,	O
công_viên_nước	O
,	O
công_viên	O
khủng_long	O
,	O
hồ	O
sinh_thái	O
,	O
phố	O
đi	O
bộ	O
,	O
bến	O
du_thuyền	O
,	O
trường_học	O
quốc_tế	O
,	O
trung_tâm	O
thương_mại	O
,	O
bệnh_viện	O
quốc_tế	O
,	O
phòng	O
gym	O
,	O
yoga	O
,	O
spa	O
,	O
.	O
	
-	O
Nhà	O
được	O
thiết_kế	O
và	O
xây_dựng	O
với	O
tất_cả	O
tâm_huyết	O
của	O
gia_chủ	O
,	O
chuẩn	O
chỉ	O
và	O
tỉ_mỉ	O
từng	O
centimet	O
.	O
	
*	O
.	O
	
LH	O
Bán	O
biệt_thự	O
đơn_lập	O
khu	O
Mỹ_Hoàng	O
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Q	B-LOC
7	I-LOC
.	O
	
Đặc_biệt	O
,	O
nhà	O
với	O
thang	O
biến_hoá	O
giúp	O
linh_hoạt	O
công_năng	O
,	O
công_nghệ	O
bytelife	O
cung_cấp	O
khí	O
tươi	O
mỗi	O
ngày	O
,	O
cảm_biến	O
nhận_biết	O
sự	O
hiện_diện	O
,	O
quản_lý	O
tiện_ích	O
toàn	O
khu	O
với	O
phí	O
quản_lý	O
0	O
đồng	O
.	O
	
SĐT	O
liên_hệ	O
:	O
.	O
0936.287	O
.	O
	
Xây	O
:	O
1	O
hầm	O
,	O
1	O
trệt	O
,	O
2	O
lầu	O
.	O
	
DT	O
sàn	O
182	O
m2	O
.	O
	
-	O
Dt	O
126m	O
.	O
	
-	O
Pháp_lí	O
:	O
Sổ	O
hồng	O
riêng	O
từng	O
căn	O
.	O
	
-	O
Hiện_trạng	O
nhà	O
đã	O
hoàn_thiện	O
mặt	O
ngoài	O
,	O
thô	O
bên	O
trong	O
.	O
	
Mặt_tiền	O
Đặng_Như_Mai	B-PER
,	O
P.	B-LOC
Thạnh_Mỹ_Lợi	I-LOC
,	O
Quận	B-LOC
2	I-LOC
Giá	O
85	O
tỷ	O
.	O
	
-	O
Quy_mô	O
:	O
Tổng	O
14	O
căn	O
nhà	O
phố	O
.	O
	
-	O
Hướng	O
:	O
Bắc	O
.	O
	
-	O
Bán	O
giá	O
:	O
115.9	O
tỷ	O
/	O
có	O
thương_lượng	O
cho	O
khách	O
thiện_chí	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
:	O
320	O
m2	O
.	O
	
Dành	O
riêng	O
cho	O
giới	O
tinh	O
Hoa	O
.	O
	
-	O
DT	O
:	O
6*20	O
m	O
.	O
	
Thông_tin	O
chi_tiết	O
quý_khách	O
vui_lòng	O
liên_hệ	O
:	O
.	O
0938179	O
*	O
.	O
	
Dự_án	O
Sim_City	B-PER
đã	O
hoàn_thành	O
giai_đoạn	O
1	O
cư_dân	O
đã	O
sinh_sống	O
70%	O
.	O
	
Biệt_thự	O
song	O
lập	O
8x16m	O
view	O
sông	O
.	O
	
Rất	O
thuận_tiện	O
đi_lại	O
!	O
	
Liên_Hệ	O
xem	O
nhà	O
:	O
Mr_Nguyên_0908609012	O
-	O
0915769007	O
	
Vui_lòng	O
LH	B-PER
Hạnh	I-PER
.	O
0979999	O
*	O
.	O
	
.	O
	
Bán_Nhà_Riêng	O
trả	O
nợ	O
MT	O
Hương_Lộ	O
11	O
SHR	O
1	O
ty	O
250	O
BÁN	O
NHÀ	O
GẤP	O
ĐỂ	O
LO	O
VIỆC	O
TRẢ	O
NỢ	O
.	O
	
Diện_tích	O
sàn	O
:	O
288	O
-	O
500	O
m2	O
.	O
	
Liên_hệ	O
em	O
Thanh	B-PER
:	O
.	O
0933.044.362	O
.	O
0933.04	O
x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
*	O
Thiết_kế	O
kiến_trúc	O
châu_âu	O
gồm	O
:	O
.	O
	
.	O
	
-	O
Giá	O
:	O
7.6	O
tỷ	O
(	O
ưu_tiên	O
cho	O
người	O
có	O
thiện_chí	O
mua	O
ngay	O
)	O
.	O
	
Giao_thông	O
thuận_tiện	O
,	O
gần	O
trường	O
,	O
gần	O
chợ	O
.	O
	
Đơn_lập	O
280m2	O
giá	O
26	O
tỷ	O
/	O
thô	O
.	O
	
Sân_bay	B-LOC
Long_Thành	I-LOC
Vũng_Tàu	I-LOC
:	O
Cao_tốc	O
,	O
quốc_lộ	B-LOC
51	I-LOC
.	O
	
-	O
LH	O
:	O
.	O
0902	O
746	O
*	O
.	O
	
-	O
Diện_tích	O
sàn	O
xây_dựng	O
tầng	O
1	O
:	O
110.5	O
m2	O
.	O
	
*	O
Tiện_ích	O
đẳng_cấp	O
5	O
sao	O
:	O
.	O
	
-	O
Liên_hệ	O
kết_nối	O
:	O
.	O
0911507839	O
.	O
0911507x	O
click	O
để	O
xem	O
.	O
	
Tổng	O
diện_tích	O
đất	O
:	O
225	O
m2	O
.	O
	
Chính	O
chủ	O
bán	O
gấp	O
căn	O
A	O
9-08	O
Mỹ	B-PER
Phú	I-PER
1	O
,	O
Phú_Mỹ_Hưng	B-LOC
,	O
Q7	O
nội_thất	O
cao_cấp	O
Gia_đình	O
bán	O
gấp	O
biệt_thự	O
mỹ	O
phú	O
1	O
.	O
	
Liên_hệ	O
:	O
.	O
0969232	O
*	O
.	O
	
Xin	O
cảm_ơn	O
.	O
	
Kết_cấu	O
:	O
Hầm	O
trệt	O
1	O
lầu	O
am	O
.	O
	
Hoàng_Phương	B-PER
để	O
xem	O
nhà	O
.	O
	
Chỉ	O
cần	O
thanh_toán	O
trước	O
1,5	O
tỷ	O
nhận	O
nhà	O
ngay	O
.	O
	
+	O
Giá	O
cực_kỳ	O
rẻ	O
:	O
28	O
tỷ	O
.	O
	
Nhà	O
xây_dựng	O
3	O
tầng	O
,	O
1	O
phòng	O
khách	O
,	O
1	O
phòng	O
bếp	O
,	O
4	O
phòng	O
ngủ	O
,	O
1	O
phòng	O
thờ	O
.	O
	
Hãy	O
đến	O
với	O
Sen	O
vàng	O
Town	O
-	O
Khu	O
dân_cư	O
giữa	O
lòng	O
Bình_Chánh	B-LOC
,	O
để	O
cảm_nhận	O
một	O
hạnh_phúc	O
trọn_vẹn	O
và	O
chia_sẻ	O
mơ_ước	O
cùng	O
những	O
người	O
mà	O
bạn	O
yêu_thương	O
nhất	O
.	O
	
.	O
	
Thích_hợp	O
mua	O
ở	O
kết_hợp	O
nghĩ	O
đường	O
hoặc	O
Mua	O
đầu_tư	O
đón_đầu	O
3.926	O
tỷ	O
đồng	O
của	O
Nút	O
giao	O
An_Phú	B-LOC
khởi_công	O
vào	O
2022	O
.	O
	
(	O
Hơn	O
3	O
tỷ	O
tiền	O
nội_thất	O
)	O
.	O
	
Sản_phẩm	O
rất	O
hiếm	O
khi	O
thấy	O
bán	O
.	O
	
Hà	O
Đô_Centrosa_Garden	O
Quận	B-LOC
10	I-LOC
.	O
	
Khu	O
dân_cư	O
cao_cấp	O
.	O
	
-	O
Ưu_điểm	O
:	O
Nhà	O
đẹp	O
,	O
1	O
hầm	O
,	O
1	O
trệt	O
,	O
2	O
lầu	O
,	O
thiết_kế	O
phong_cách	O
Tân_Cổ_Điển	O
.	O
	
+	O
Giá	O
cực_kỳ	O
rẻ	O
:	O
28	O
tỷ	O
.	O
	
Giá	O
chỉ	O
11,4	O
tỷ	O
,	O
cần	O
bán	O
gấp	O
để	O
duy_trì	O
kinh_doanh	O
,	O
cam	O
kêt	O
giá	O
thấp	O
nhất	O
khu_vực	O
từ	O
(	O
500	O
-	O
1	O
tỷ	O
)	O
.	O
	
Cần	O
bán	O
biệt_thự	O
khu	O
compound	O
hơn	O
20	O
căn	O
thảo	O
điền	O
gần	O
800m2	O
105	O
tỷ	O
.	O
	
+	O
Loại_biệt	O
thự	O
Garden	O
290m2	O
,	O
nhà	O
hoàn_thiện	O
cơ_bản	O
,	O
sổ	O
hồng	O
,	O
giá	O
bán	O
100	O
tỷ	O
.	O
	
Bán	O
biệt_thự	O
siêu	O
sang	O
mặt_tiền	O
